# Copyright (c) 2021 GoDaddy Operating Company, LLC. All Rights Reserved.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: MWC Core 2.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/mwc-core\n"
"Last-Translator: plugins@godaddy.com\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"POT-Creation-Date: 2025-12-02T14:22:08+00:00\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"X-Generator: WP-CLI 2.12.0\n"
"X-Domain: mwc-core\n"

#. Plugin Name of the plugin
#: mwc-core.php
msgid "MWC Core."
msgstr "MWC 核心。"

#: configurations/features.php:81
msgid "Cost of goods"
msgstr "商品成本"

#. translators: Placeholders: %1$s - <a> tag for the plugin link, %2$s - </a> tag
#: configurations/features.php:84
#, php-format
msgid "Track profit and cost of goods for your store. Generate profit reports by date, product, category, and more. This feature replaces the %1$sCost of Goods%2$s plugin."
msgstr "跟踪商店的商品利润和成本。按日期、产品、类别等生成利润报告。此功能取代了%1$s商品成本%2$s插件。"

#: configurations/features.php:104
msgid "Ecommerce emails"
msgstr "电子商务电子邮件"

#. translators: Placeholders: %1$s - <a> tag for the plugin link, %2$s - </a> tag
#: configurations/features.php:107
#, php-format
msgid "Customize your emails to reflect your brand and increase customer loyalty. This feature replaces the %1$sWooCommerce Email Customizer%2$s plugin."
msgstr "自定义您的电子邮件，以体现您的品牌并提高客户忠诚度。此功能取代了 %1$sWooCommerce 电子邮件定制器%2$s插件。"

#: configurations/features.php:136
msgid "Google analytics"
msgstr "Google 分析"

#. translators: Placeholders: %1$s and %3$s - <a> tag for the plugin link, %2$s and %4$s - </a> tag
#: configurations/features.php:139
#, php-format
msgid "Track advanced eCommerce events and more with Google Analytics. This feature replaces the %1$sGoogle Analytics%2$s and %3$sGoogle Analytics Pro%4$s plugins."
msgstr "使用 Google Analytics 跟踪高级电子商务事件等。此功能取代了 %1$sGoogle Analytics%2$s 和 %3$sGoogle Analytics Pro%4$s 插件。"

#: configurations/features.php:170
msgid "Sequential order numbers"
msgstr "连续的订单号"

#. translators: Placeholders: %1$s - <a> tag for the plugin link, %2$s - </a> tag
#: configurations/features.php:173
#, php-format
msgid "Format order numbers, change your starting number, and differentiate free orders. This feature replaces the %1$sSequential Order Numbers Pro%2$s plugin."
msgstr "设置订单号格式、更改起始编号以及区分免费订单。此功能取代了%1$s连续订单号专业版%2$s插件。"

#: configurations/features.php:192
#: src/WooCommerce/Pages/Orders/Columns/ShipmentTrackingColumn.php:24
msgid "Shipment tracking"
msgstr "货件追踪"

#. translators: Placeholders: %1$s - <a> tag for the plugin link, %2$s - </a> tag
#: configurations/features.php:195
#, php-format
msgid "Share shipment tracking information with your customers. Open one of your Processing orders to get started. This feature replaces the %1$sShipment Tracking%2$s plugin."
msgstr "与您的客户共享货件跟踪信息。打开您的其中一份处理订单即可开始。此功能取代了%1$s货件跟踪%2$s插件。"

#: configurations/features.php:207
msgid "Discount links"
msgstr "折扣链接"

#. translators: Placeholders: %1$s - <a> tag for the plugin link, %2$s - </a> tag
#: configurations/features.php:210
#, php-format
msgid "Share discount links with your customers and add coupons from ads, email campaigns, or social links. Create or edit a coupon to get started. This feature replaces the %1$sURL Coupons%2$s plugin."
msgstr "与您的客户分享折扣链接，并添加来自广告、电子邮件广告活动或社交链接的优惠券。首先，创建或编辑优惠券。此功能取代了 %1$sURL Coupons%2$s 插件。"

#: configurations/features.php:228
msgid "Gift certificates"
msgstr "礼券"

#. translators: Placeholders: %1$s - <a> tag for the plugin link, %2$s - </a> tag
#: configurations/features.php:231
#, php-format
msgid "Create custom gift certificates that your customers can purchase and send to their friends and family. This feature replaces the %1$sPDF Product Vouchers%2$s plugin."
msgstr "创建自定义礼券，您的客户可以购买这些礼券并将其发送给他们的朋友和家人。此功能取代了 %1$sPDF 产品优惠券%2$s插件。"

#: configurations/features.php:265
msgid "Abandoned checkout reminders"
msgstr "丢弃的结账提醒"

#: configurations/features.php:266
msgid "Automatically track cart activity and send an email reminder to recover lost revenue."
msgstr "自动跟踪购物车活动，并发送电子邮件提醒，以挽回收入损失。"

#: configurations/features.php:295
#: src/Payments/Providers/StripeProvider.php:25
#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:74
#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:185
msgid "Stripe"
msgstr "Stripe"

#: configurations/features.php:296
msgid "Accept credit card payments using Stripe."
msgstr "使用 Stripe 接受信用卡付款。"

#: configurations/features.php:306
#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditOrder/Fields/MarketplacesFields.php:100
#: src/Features/Marketplaces/Pages/MarketplacesPage.php:41
#: src/Features/Marketplaces/Pages/MarketplacesPage.php:42
#: src/Features/Marketplaces/Pages/MarketplacesPage.php:80
msgid "Marketplaces"
msgstr "应用市场"

#: configurations/features.php:307
msgid "Sell to millions of customers from one place. Offer your products everywhere, from Amazon to Instagram, all from your own online store."
msgstr "从一个地方向数百万客户销售。从您自己的在线商店，全网销售商品，无论是 Amazon 还是 Instagram。"

#: configurations/features.php:328
msgid "Take administration of order fulfillment to the next level! View latest shipping rates from your favorite providers, print labels in one click, and automate shipment tracking and customer email notifications."
msgstr "将订单履行的管理再提升一个层次！查看首选提供商的最新运费，一键打印标签，自动跟踪货件和发送客户电子邮件通知。"

#: src/API/Controllers/AccountController.php:108
msgid "The reseller private label ID (1 means GoDaddy, so not a reseller)."
msgstr "经销商自有品牌 ID（1 表示 GoDaddy，因此不是经销商）。"

#: src/API/Controllers/AccountController.php:114
msgid "Whether the account can manually switch between extension versions."
msgstr "账户是否可以手动切换扩展版本。"

#: src/API/Controllers/AccountController.php:120
msgid "Whether or not the site is sold by a reseller."
msgstr "站点是否由经销商销售。"

#: src/API/Controllers/AccountController.php:126
msgid "The product plan the given account or site has purchased"
msgstr "给定账户或网站已购买的产品计划"

#: src/API/Controllers/AccountController.php:132
msgid "The hosting platform the given account or site is running on"
msgstr "给定账户或网站运行的主机平台"

#: src/API/Controllers/AccountController.php:138
msgid "The ID of the customer"
msgstr "客户 ID"

#: src/API/Controllers/AccountController.php:144
msgid "The ID of the Federation Partner"
msgstr "联盟伙伴 ID"

#: src/API/Controllers/Platform/StoresController.php:117
msgid "A list of businesses."
msgstr "企业名单。"

#: src/API/Controllers/Platform/StoresController.php:124
msgid "The unique identifier for the business."
msgstr "企业的唯一标识符。"

#: src/API/Controllers/Platform/StoresController.php:128
msgid "The legal name of the business."
msgstr "企业的法定名称。"

#: src/API/Controllers/Platform/StoresController.php:132
msgid "A list of stores associated with the business."
msgstr "企业相关的商店名单。"

#: src/API/Controllers/Platform/StoresController.php:138
msgid "The display name of the store."
msgstr "商店的显示名称。"

#: src/API/Controllers/Platform/StoresController.php:143
msgid "The unique identifier for the store."
msgstr "商店的唯一标识符。"

#: src/Auth/API/Controllers/TokenController.php:84
msgid "The access token string as issued by the authorization server."
msgstr "由授权服务器颁发的访问令牌字符串。"

#: src/Auth/API/Controllers/TokenController.php:90
msgid "Number of seconds to expiration of the access token."
msgstr "访问令牌到期之前的秒数。"

#: src/Auth/API/Controllers/TokenController.php:96
msgid "The scope the token granted."
msgstr "授予令牌的范围。"

#: src/Auth/API/Controllers/TokenController.php:102
msgid "Access Token ID."
msgstr "访问令牌 ID。"

#: src/Auth/API/Controllers/TokenController.php:108
msgid "The type of token this is."
msgstr "令牌的类型。"

#: src/Auth/Sso/WordPress/Events/Subscribers/ForceCareAgentAdminRoleSubscriber.php:61
msgid "The care agent account on this site has been misconfigured. Please log in again to fix this issue."
msgstr "此站点上的客服座席账户配置错误。请再次登录，修复此问题。"

#: src/Auth/Sso/WordPress/Interceptors/Handlers/SsoInterceptorHandler.php:103
msgid "Something went wrong when creating the user account."
msgstr "创建用户账户时出错了。"

#. translators: Placeholder: %s account username
#: src/Auth/Sso/WordPress/Interceptors/Handlers/SsoInterceptorHandler.php:131
#, php-format
msgid "User %s could not be logged in."
msgstr "用户 %s 无法登录。"

#: src/Auth/Sso/WordPress/Interceptors/MainAdminDeleteInterceptor.php:157
msgid "You cannot delete the main administrator account."
msgstr "您不能删除主管理员账户。"

#: src/Auth/Sso/WordPress/Interceptors/MainAdminDeleteInterceptor.php:159
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: src/Client/Client.php:432
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: src/Configuration/CartRecoveryEmailsFeatureRuntimeConfiguration.php:73
msgid "Automatically track cart activity and recover lost revenue with a dedicated email campaign."
msgstr "自动跟踪购物车活动，通过专门的电子邮件广告活动，挽回收入损失。"

#: src/Email/RemoteRenderingEmailService.php:130
msgid "Unknown error."
msgstr "未知错误。"

#: src/Email/Repositories/EmailSenderRepository.php:108
msgid "Unable to retrieve the email sender data."
msgstr "无法检索电子邮件发件人数据。"

#: src/Features/CartRecoveryEmails/DataProviders/CheckoutDataProvider.php:56
msgctxt "Subject of greeting when name is not known (this can be translated to empty string for languages where \"Hi there!\" cannot be rendered as in English and it will result in just \"Hi!\")"
msgid "there"
msgstr "您好"

#: src/Features/CartRecoveryEmails/Models/CartRecoveryEmailContent.php:43
#: src/Features/CartRecoveryEmails/Models/CartRecoveryEmailNotification.php:116
msgid "Did you forget something?"
msgstr "您忘了什么吗？"

#: src/Features/CartRecoveryEmails/Models/CartRecoveryEmailContent.php:57
#: src/Features/EmailNotifications/Settings/GeneralSettings.php:146
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: src/Features/CartRecoveryEmails/Models/CartRecoveryEmailContent.php:62
msgid "Hey there! You left your shopping cart without completing your purchase just a bit ago. It's not too late to complete your purchase! All of the products are still waiting for you."
msgstr "您好！不久前，您尚未完成购买，就离开了购物车。现在完成购买还为时不晚！所有产品仍在等待您。"

#: src/Features/CartRecoveryEmails/Models/CartRecoveryEmailContent.php:76
msgid "Button text"
msgstr "按钮文本"

#: src/Features/CartRecoveryEmails/Models/CartRecoveryEmailContent.php:82
msgid "Complete your purchase"
msgstr "完成购买"

#: src/Features/CartRecoveryEmails/Models/CartRecoveryEmailContent.php:92
msgid "Trouble checking out? We're here to help. Please reply to this email if you have any questions or need our assistance."
msgstr "结账遇到困难？我们随时提供帮助。如果您有疑问或需要我们的帮助，请回复此电子邮件。"

#: src/Features/CartRecoveryEmails/Models/CartRecoveryEmailNotification.php:60
msgid "Cart Recovery"
msgstr "找回购物车"

#: src/Features/CartRecoveryEmails/Models/CartRecoveryEmailNotification.php:61
msgid "Send a reminder email to customers that left products in their cart but didn't complete the checkout."
msgstr "若客户将产品留在购物车但未完成结账，则向其发送提醒电子邮件。"

#: src/Features/CartRecoveryEmails/Models/CartRecoveryEmailNotification.php:105
msgid "Hey {{customer_first_name}}, did you forget something?"
msgstr "{{customer_first_name}}，您好，您是不是忘了什么？"

#: src/Features/CartRecoveryEmails/Models/SecondCartRecoveryEmailContent.php:14
#: src/Features/CartRecoveryEmails/Models/ThirdCartRecoveryEmailContent.php:14
msgid "Hey {{customer_first_name}}!"
msgstr "您好，{{customer_first_name}}！"

#: src/Features/CartRecoveryEmails/Models/SecondCartRecoveryEmailContent.php:22
msgid "Your shopping cart has been reserved and is still waiting for you! In your cart, you left the following products:"
msgstr "您的购物车已保留，仍在等待您！在您的购物车中，您留下了以下产品："

#: src/Features/CartRecoveryEmails/Models/SecondCartRecoveryEmailContent.php:30
msgid "It's not too late to complete this purchase -- these products are still waiting for you!"
msgstr "现在完成购买还为时不晚，这些产品还在等您！"

#: src/Features/CartRecoveryEmails/Models/ThirdCartRecoveryEmailContent.php:22
msgid "Your shopping cart was reserved a few days ago and it will expire soon. In your cart, you left the following products:"
msgstr "您的购物车是几天前预订的，很快就会过期。在您的购物车中，您留下了以下产品："

#: src/Features/CartRecoveryEmails/Models/ThirdCartRecoveryEmailContent.php:30
msgid "Ready to complete this purchase before your cart expires? Click the above button to purchase these items."
msgstr "准备好在购物车过期之前完成此次购买了吗？单击上面的按钮即可购买这些商品。"

#: src/Features/CartRecoveryEmails/Settings/OptOutSetting.php:27
msgid "Your email and cart will be saved so we can send you an email reminder about this order."
msgstr "您的电子邮件和购物车将保存下来，以便我们可以向您发送有关此订单的电子邮件提醒。"

#: src/Features/Commerce/Catalog/Helpers/CheckForDeletedProductHelper.php:75
msgid "You attempted to edit an item that does not exist. Perhaps it was deleted?"
msgstr "您试图编辑一个不存在的商品。也许已经删除？"

#: src/Features/Commerce/Catalog/Interceptors/Handlers/CommerceProductUuidRequestHandler.php:48
msgid "Product not found."
msgstr "产品未找到。"

#: src/Features/Commerce/Catalog/Interceptors/ProductCategoryDeleteInterceptor.php:149
msgid "Product categories must be deleted in Commerce Home"
msgstr "必须在“商务”主页删除产品类别"

#: src/Features/Commerce/Catalog/Interceptors/ProductCategoryDeleteInterceptor.php:150
msgid "Delete product category"
msgstr "删除产品类别"

#. translators: External link icon
#: src/Features/Commerce/Catalog/Interceptors/ProductCategoryDeleteInterceptor.php:152
#, php-format
msgid "Delete %s"
msgstr "删除 %s"

#: src/Features/Commerce/Catalog/Interceptors/ProductEditInterceptor.php:82
msgid "The \"Any\" attribute cannot be used for variable products synced with your GoDaddy Commerce product catalog. Please specify the attribute value for each variation, then save your changes."
msgstr "“任意”属性不能用于与您的 GoDaddy Commerce 产品目录同步的可变产品。请指定每个变体的属性值，然后保存更改。"

#. translators: %1$s opening anchor tag; %2$s closing anchor tag
#: src/Features/Commerce/Inventory/Interceptors/StockManagementSettingInterceptor.php:130
#, php-format
msgid "Required for storing Product data in Commerce Home. Stock management can be enabled or disabled per product. Learn more about %1$sproduct inventory settings%2$s."
msgstr "在 Commerce Home 中存储产品数据时需要。可以针对每个产品启用或禁用库存管理。了解有关%1$s产品库存设置%2$s的详情。"

#: src/Features/Commerce/Inventory/Interceptors/StockManagementSettingInterceptor.php:140
msgid "Inventory amounts displayed on the frontend reflect total available for purchase and exclude reserved stock."
msgstr "前端显示的库存量反映了可供购买的总量，不包括预订的库存。"

#. translators: Placeholders: %1$s - a product name, %2$s - a product SKU, %3$s - an API error message
#: src/Features/Commerce/Inventory/Services/OrderReservationsService.php:75
#, php-format
msgid "An error occurred while reserving stock for %1$s (%2$s). %3$s"
msgstr "为 %1$s (%2$s) 保留库存时出错。 %3$s"

#: src/Features/Commerce/Locations/Interceptors/LocalPickupAdminInterceptor.php:95
#: src/Features/Commerce/Locations/Interceptors/LocalPickupCustomerInterceptor.php:241
msgid "Available Pickup Locations"
msgstr "可用取货地点"

#: src/Features/Commerce/Locations/Interceptors/LocalPickupAdminInterceptor.php:98
msgid "Select the location(s) that should be available for local pickup."
msgstr "选择可用于本地取货的地点。"

#: src/Features/Commerce/Locations/Interceptors/LocalPickupAdminInterceptor.php:195
msgid "Pickup location"
msgstr "取货地点"

#: src/Features/Commerce/Locations/Interceptors/LocalPickupCustomerInterceptor.php:261
msgid "No pickup locations available"
msgstr "无可用取货地点"

#: src/Features/Commerce/Locations/Interceptors/LocalPickupCustomerInterceptor.php:263
msgid "Please choose another shipping method, or contact the store for a pickup location."
msgstr "请选择其他运送方式，或联系商店了解取货地点。"

#: src/Features/Commerce/Locations/Interceptors/LocalPickupCustomerInterceptor.php:407
#: src/Features/Commerce/Locations/Interceptors/LocalPickupEmailsInterceptor.php:144
#: src/Features/Commerce/Locations/Interceptors/LocalPickupEmailsInterceptor.php:174
msgid "Pickup Location Information"
msgstr "取货地点信息"

#: src/Features/Commerce/Repositories/CommerceContextRepository.php:54
msgid "Missing or invalid store ID"
msgstr "商店 ID 缺失或无效"

#: src/Features/EmailNotifications/API/API.php:66
msgid "This token is expired"
msgstr "此令牌已过期"

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/EmailNotificationsController.php:278
msgid "Cannot generate a preview for an email notification that is not editable."
msgstr "无法为不可编辑的电子邮件通知生成预览。"

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/EmailNotificationsController.php:442
msgid "The settings parameter is required."
msgstr "设置参数为必填。"

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/EmailNotificationsController.php:527
msgid "Cannot send a test email for an email notification that is not editable."
msgstr "无法为不可编辑的电子邮件通知发送测试电子邮件。"

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/EmailNotificationsController.php:693
#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/EmailTemplatesController.php:235
msgid "The site has email template overrides and hasn't enabled the Email Notifications feature."
msgstr "该网站具有电子邮件模板覆盖功能，并且尚未启用电子邮件通知功能。"

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/EmailNotificationsController.php:956
msgid "Unique email notification ID."
msgstr "唯一电子邮件通知 ID。"

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/EmailNotificationsController.php:962
msgid "Unique email notification name (matches the ID)."
msgstr "唯一电子邮件通知名称（与 ID 相符）。"

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/EmailNotificationsController.php:968
msgid "Email notification label."
msgstr "电子邮件通知标签。"

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/EmailNotificationsController.php:974
msgid "Email notification description."
msgstr "电子邮件通知描述。"

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/EmailNotificationsController.php:980
msgid "ID of the template used by this email notification."
msgstr "此电子邮件通知所用模板的 ID。"

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/EmailNotificationsController.php:986
msgid "A list of categories that the email notification belongs to."
msgstr "电子邮件通知所属的类别列表。"

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/EmailNotificationsController.php:995
msgid "Email notification status"
msgstr "电子邮件通知状态"

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/EmailNotificationsController.php:1002
msgid "Whether the email notification can only be sent manually."
msgstr "电子邮件通知是否只能手动发送。"

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/EmailNotificationsController.php:1008
msgid "Whether the email notification will be sent to administrators."
msgstr "是否将电子邮件通知发送给管理员。"

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/EmailNotificationsController.php:1014
msgid "A list of placeholders that are available for the email notification."
msgstr "可用于电子邮件通知的占位符列表。"

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/EmailNotificationsController.php:1023
msgid "URL for the WooCommerce email settings screen for the email notification"
msgstr "电子邮件通知的 WooCommerce 电子邮件设置屏幕的 URL"

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/EmailNotificationsController.php:1046
msgid "Unique email notification category ID."
msgstr "唯一电子邮件通知类别 ID。"

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/EmailNotificationsController.php:1052
msgid "Email notification category name."
msgstr "电子邮件通知类别名称。"

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/EmailTemplatesController.php:242
msgid "A non-empty settings or subgroups parameter must be provided."
msgstr "必须提供非空设置或子组参数。"

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/EmailTemplatesController.php:324
msgid "Unique email template ID."
msgstr "唯一电子邮件模板 ID。"

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/EmailTemplatesController.php:330
msgid "Unique email template name (matches the ID)."
msgstr "唯一电子邮件模板名称（与 ID 相符）。"

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/EmailTemplatesController.php:336
msgid "Email template label."
msgstr "电子邮件模板标签。"

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/EmailTemplatesController.php:342
msgid "List of email content placeholders."
msgstr "电子邮件内容占位符列表。"

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/EmailTemplatesController.php:351
msgid "Email template preview."
msgstr "电子邮件模板预览。"

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/EmailTemplatesSettingsController.php:57
msgid "Unique email template setting name."
msgstr "唯一电子邮件模板设置名称。"

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/EmailTemplatesSettingsController.php:63
msgid "Email template setting label."
msgstr "电子邮件模板设置标签。"

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/EmailTemplatesSettingsController.php:69
msgid "Email template settings subgroups."
msgstr "电子邮件模板设置子组。"

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/EmailTemplatesSettingsController.php:78
msgid "Root settings for an email template."
msgstr "电子邮件模板的根设置。"

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/SendersController.php:185
#, php-format
msgid "This email address belongs to another store. Please enter a different email address. If you already own this address, please reach out via %1$sGet Help%2$s."
msgstr "此电子邮件地址属于另一店铺。请输入另一电子邮件地址。如您拥有此地址，请使用%1$s获取帮助%2$s联系我们。"

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/SendersController.php:278
msgid "Sender unique ID."
msgstr "发件人唯一 ID。"

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/SendersController.php:284
msgid "Sender email address."
msgstr "发件人电子邮件地址。"

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/SendersController.php:290
msgid "The date and time when the sender was verified in our system."
msgstr "在我们的系统中验证发件人的日期和时间。"

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/SendersController.php:296
msgid "How the sender was verified."
msgstr "验证发件人的方式。"

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/SendersController.php:302
msgid "Sender status."
msgstr "发件人状态。"

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/SettingsController.php:285
msgid "Unique email notification setting ID."
msgstr "唯一电子邮件设置 ID。"

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/SettingsController.php:291
msgid "Unique email notification setting name (matches the ID)."
msgstr "唯一电子邮件设置名称（与 ID 相符）。"

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/SettingsController.php:297
msgid "Email notification setting label."
msgstr "电子邮件通知设置标签。"

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/SettingsController.php:303
msgid "Email notification setting description."
msgstr "电子邮件通知设置描述。"

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/SettingsController.php:309
msgid "A list of available options for the email notification setting values."
msgstr "电子邮件通知设置值的可用选项列表。"

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/SettingsController.php:318
msgid "Email notification setting default value."
msgstr "电子邮件通知设置默认值。"

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/SettingsController.php:324
msgid "Email notification setting value."
msgstr "电子邮件通知设置值。"

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/SettingsController.php:330
msgid "Whether the email notification setting can have multiple values."
msgstr "电子邮件通知设置是否可以有多个值。"

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/SettingsController.php:336
msgid "Whether the email notification setting is required."
msgstr "电子邮件通知设置是否为必填。"

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/SettingsController.php:342
msgid "Email notifications setting group, if applicable."
msgstr "电子邮件通知设置组，如适用。"

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/SettingsController.php:348
msgid "Email notifications setting control details."
msgstr "电子邮件通知设置控制详情。"

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/SettingsController.php:354
msgid "Email notifications setting control type."
msgstr "电子邮件通知设置控制类型。"

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/SettingsController.php:360
msgid "A list of available options for the email notification setting control."
msgstr "电子邮件通知设置控制的可用选项列表。"

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/SettingsController.php:369
msgid "Optional input placeholder for the email notification setting control."
msgstr "电子邮件通知设置控制的可选输入占位符。"

#: src/Features/EmailNotifications/DataSources/WooCommerce/EmailNotificationAdapter.php:163
#, php-format
msgid "Could not match an email notification ID to a \"%s\" WooCommerce email ID."
msgstr "无法将电子邮件通知 ID 与“%s”WooCommerce 电子邮件 ID 相匹配。"

#: src/Features/EmailNotifications/DataSources/WooCommerce/EmailNotificationAdapter.php:193
#, php-format
msgid "Could not match a WooCommerce email ID to a \"%s\" email notification ID."
msgstr "无法将 WooCommerce 电子邮件 ID 与“%s”电子邮件通知 ID 相匹配。"

#: src/Features/EmailNotifications/DataSources/WooCommerce/EmailNotificationAdapter.php:622
#: src/Features/EmailNotifications/DataStores/WooCommerce/EmailNotificationDataStore.php:93
#, php-format
msgid "Could not find source WooCommerce email with ID \"%s\"."
msgstr "找不到 ID 为“%s”的源 WooCommerce 电子邮件。"

#: src/Features/EmailNotifications/DataStores/EmailContentDataStore.php:65
#, php-format
msgid "No content template file found for the ID %s."
msgstr "未找到 ID 为 %s 的内容模板文件。"

#: src/Features/EmailNotifications/DataStores/EmailNotificationDataStore.php:71
#, php-format
msgid "No email notification found with the ID %s."
msgstr "未找到 ID 为 %s 的电子邮件通知。"

#: src/Features/EmailNotifications/DataStores/EmailNotificationDataStore.php:78
#, php-format
msgid "The class for %s must implement the EmailNotificationContract interface"
msgstr "%s 的类必须实施 EmailNotificationContract 接口"

#: src/Features/EmailNotifications/DataStores/EmailNotificationDataStore.php:88
#, php-format
msgid "The email notification with ID %s is not available on this site"
msgstr "ID 为 %s 的电子邮件通知在此网站上不可用"

#: src/Features/EmailNotifications/DataStores/EmailTemplateDataStore.php:59
#, php-format
msgid "No email notification template found with the ID %s."
msgstr "未找到 ID 为 %s 的电子邮件模板。"

#: src/Features/EmailNotifications/DataStores/EmailTemplateDataStore.php:68
#, php-format
msgid "The class for %s must implement the EmailTemplateContract interface"
msgstr "%s 的类必须实施 EmailTemplateContract 接口"

#: src/Features/EmailNotifications/DataStores/EmailTemplateDataStore.php:91
#, php-format
msgid "No template file found with the ID %s."
msgstr "未找到 ID 为 %s 的模板文件。"

#: src/Features/EmailNotifications/DataStores/OptionsSettingsDataStore.php:40
#, php-format
msgid "Invalid template for the option name \"%s\": it should contain a {{setting_id}} placeholder."
msgstr "选项名称“%s”的模板无效：应包含一个 {{setting_id}} 占位符。"

#: src/Features/EmailNotifications/DataStores/SettingsDataStore.php:48
#, php-format
msgid "No settings found with the ID %s."
msgstr "未找到 ID 为 %s 的设置。"

#: src/Features/EmailNotifications/DataStores/SettingsDataStore.php:57
#, php-format
msgid "The class name for %s must implement ConfigurableContract"
msgstr "%s 的类名必须实施 ConfigurableContract"

#: src/Features/EmailNotifications/DataStores/WooCommerce/EmailNotificationDataStore.php:140
#, php-format
msgid "No WooCommerce email found for \"%s\""
msgstr "未找到 \"%s\" 的 WooCommerce 电子邮件"

#: src/Features/EmailNotifications/EmailNotifications.php:151
msgid "Admin"
msgstr "管理员"

#: src/Features/EmailNotifications/EmailNotifications.php:152
msgid "Extensions"
msgstr "扩展"

#: src/Features/EmailNotifications/EmailNotifications.php:153
msgid "Customer"
msgstr "客户"

#: src/Features/EmailNotifications/EmailNotifications.php:154
msgid "Order"
msgstr "订单"

#: src/Features/EmailNotifications/EmailsPage.php:36
#: src/Features/EmailNotifications/Settings/GeneralSettings.php:45
msgid "Email Notifications"
msgstr "电子邮件通知"

#: src/Features/EmailNotifications/EmailsPage.php:37
msgid "Emails"
msgstr "电子邮件"

#: src/Features/EmailNotifications/EmailsPage.php:187
#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:251
#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:296
msgid "New"
msgstr "全新"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/CancelledOrderEmailNotification.php:39
msgid "Cancelled order"
msgstr "取消的订单"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/CancelledOrderEmailNotification.php:40
msgid "Sent to chosen recipient(s) when an order is marked cancelled (if it was previously processing or on-hold)."
msgstr "当订单标记为取消时（如果订单之前正在处理或暂停），发送给选定的收件人。"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/CancelledOrderEmailNotification.php:52
msgid "[{{site_title}}]: Order #{{order_number}} has been cancelled"
msgstr "[{{site_title}}]：订单 #{{order_number}} 已经取消"

#. translators: %1$s: Order number, %2$s: Customer full name.
#: src/Features/EmailNotifications/Models/CancelledOrderEmailNotification.php:83
#, php-format
msgid "Notification to let you know &mdash; order #%1$s belonging to %2$s has been cancelled:"
msgstr "通知 – 属于 %2$s 的订单# %1$s 已取消："

#: src/Features/EmailNotifications/Models/CompletedOrderEmailNotification.php:35
msgid "Completed order"
msgstr "完成的订单"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/CompletedOrderEmailNotification.php:36
msgid "Sent to customers when their order is marked completed and usually indicates that the order has been shipped."
msgstr "当客户的订单标记为完成并且通常表明订单已发货时，发送给客户。"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/CompletedOrderEmailNotification.php:64
msgid "We have finished processing your order."
msgstr "我们已经完成处理您的订单。"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/CompletedOrderEmailNotification.php:78
msgid "Your {{site_title}} order is now complete"
msgstr "您的 {{site_title}} 订单现已完成"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/CustomerInvoiceEmailNotification.php:39
msgid "Customer invoice / order details"
msgstr "客户发票/订单详情"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/CustomerInvoiceEmailNotification.php:40
msgid "Emails containing order information and payment links sent manually."
msgstr "包含订单信息和付款链接的电子邮件已经手动发送。"

#. translators: %1$s Site title, %2$s Order pay link
#: src/Features/EmailNotifications/Models/CustomerInvoiceEmailNotification.php:79
#, php-format
msgid "An order has been created for you on %1$s. Your invoice is below, with a link to make payment when you’re ready: %2$s"
msgstr "已在 %1$s 为您创建订单。您的发票如下，其中包含准备付款的链接：%2$s"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/CustomerInvoiceEmailNotification.php:87
msgid "Pay for this order"
msgstr "支付此订单"

#. translators: %s Order date
#: src/Features/EmailNotifications/Models/CustomerInvoiceEmailNotification.php:92
#, php-format
msgid "Here are the details of your order placed on %s:"
msgstr "以下是您在 %s 所下订单的详情："

#: src/Features/EmailNotifications/Models/CustomerInvoiceEmailNotification.php:108
msgid "Invoice for order #{{order_number}} on {{site_title}}"
msgstr "{{site_title}} #{{order_number}} 订单的发票"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/CustomerNoteEmailNotification.php:38
msgid "Customer note"
msgstr "客户注释"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/CustomerNoteEmailNotification.php:39
msgid "Sent to customer when you add a note to an order."
msgstr "当您给订单添加一条注释时，发送给客户"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/CustomerNoteEmailNotification.php:89
msgid "The following note has been added to your order:"
msgstr "以下注释已经添加到您的订单："

#: src/Features/EmailNotifications/Models/CustomerNoteEmailNotification.php:91
msgid "As a reminder, here are your order details:"
msgstr "提醒一下，以下是您的订单详情："

#: src/Features/EmailNotifications/Models/CustomerNoteEmailNotification.php:105
msgid "Note added to your {{site_title}} order from {{order_date}}"
msgstr "注释已添加到您 {{order_date}} 的 {{site_title}} 订单中"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/DefaultEmailContent.php:82
msgid "Heading"
msgstr "标题"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/DefaultEmailContent.php:99
msgid "Additional content"
msgstr "附加内容"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/DefaultEmailTemplate.php:41
msgctxt "name of the default email notification template"
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/DefaultEmailTemplate.php:117
msgid "Container"
msgstr "容器"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/DefaultEmailTemplate.php:119
#: src/Features/EmailNotifications/Models/DefaultEmailTemplate.php:149
#: src/Features/EmailNotifications/Models/DefaultEmailTemplate.php:196
msgid "Background color"
msgstr "背景色"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/DefaultEmailTemplate.php:123
msgid "Email width"
msgstr "电子邮件宽度"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/DefaultEmailTemplate.php:132
#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/MyPaymentMethods.php:443
#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Views/MyPaymentMethods/PaymentMethodView.php:68
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/GooglePayGateway.php:150
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/DefaultEmailTemplate.php:133
msgid "Full"
msgstr "全方位"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/DefaultEmailTemplate.php:141
msgid "Header"
msgstr "标题"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/DefaultEmailTemplate.php:146
msgid "Header image"
msgstr "标题图片"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/DefaultEmailTemplate.php:155
#: src/Features/EmailNotifications/Models/DefaultEmailTemplate.php:174
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/DefaultEmailTemplate.php:166
msgid "Body"
msgstr "正文"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/DefaultEmailTemplate.php:168
msgid "Body background color"
msgstr "正文背景色"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/DefaultEmailTemplate.php:177
msgid "Link color"
msgstr "链接颜色"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/DefaultEmailTemplate.php:184
msgid "Headings"
msgstr "标题"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/DefaultEmailTemplate.php:187
msgid "H1 font size"
msgstr "H1 字体大小"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/DefaultEmailTemplate.php:188
msgid "H2 font size"
msgstr "H2 字体大小"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/DefaultEmailTemplate.php:189
msgid "H3 font size"
msgstr "H3 字体大小"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/DefaultEmailTemplate.php:194
msgid "Button"
msgstr "按钮"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/DefaultEmailTemplate.php:197
msgid "Label color"
msgstr "标签颜色"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/DefaultEmailTemplate.php:206
msgid "Footer"
msgstr "页脚"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/DefaultEmailTemplate.php:214
msgid "Footer text"
msgstr "页脚文本"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/DefaultEmailTemplate.php:242
msgid "Text color"
msgstr "文本颜色"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/DefaultEmailTemplate.php:262
msgid "Font family"
msgstr "字体系列"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/DefaultEmailTemplate.php:287
msgid "Font size"
msgstr "字体大小"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/EmailNotification.php:205
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/AbstractWalletGateway.php:284
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/EmailNotification.php:224
msgid "Preview text"
msgstr "预览文本"

#. translators: %1$s - opening a HTML tag, %2$s - closing a HTML tag
#: src/Features/EmailNotifications/Models/EmailNotification.php:229
#, php-format
msgid "Preview text is shown after the subject line in some email inboxes. Maximum: 150 characters. %1$sLearn more%2$s"
msgstr "在某些电子邮件收件箱中，预览文本显示在主题行之后。最大：150 个字符。%1$s了解更多%2$s"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/EmailNotification.php:234
msgid "Enter preview text"
msgstr "输入预览文本"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/EmailNotification.php:264
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/FailedOrderEmailNotification.php:41
msgid "Failed order"
msgstr "失败的订单"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/FailedOrderEmailNotification.php:42
msgid "Sent to chosen recipient(s) when an order is marked failed (if it was previously pending or on-hold)."
msgstr "当订单标记为失败时（如果订单之前正在等待处理或暂停），发送给选定的收件人。"

#. translators: %1$s: Order number. %2$s: Customer full name.
#: src/Features/EmailNotifications/Models/FailedOrderEmailNotification.php:72
#, php-format
msgid "Payment for order #%1$s from %2$s has failed. The order was as follows:"
msgstr "来自 %2$s 的订单 #%1$s 付款失败。订单如下："

#: src/Features/EmailNotifications/Models/FailedOrderEmailNotification.php:93
msgid "[{site_title}]: Order #{order_number} has failed"
msgstr "[{site_title}]：订单 #{order_number} 失败"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/ItemShippedEmailNotification.php:32
#: src/WooCommerce/Emails/ItemShippedEmail.php:31
msgid "Item shipped"
msgstr "商品已发货"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/ItemShippedEmailNotification.php:33
msgid "Sent to customers when tracking information is added for one or more items in their orders."
msgstr "当为订单中的一件或多件商品添加跟踪信息时，发送给客户。"

#. translators: Placeholder: %s - Customer first name
#. translators: %s: Customer username
#. translators: %s: Customer first name
#: src/Features/EmailNotifications/Models/ItemShippedEmailNotification.php:62
#: src/Features/EmailNotifications/Models/NewAccountEmailNotification.php:92
#: src/Features/EmailNotifications/Models/ResetPasswordEmailNotification.php:79
#: src/Features/EmailNotifications/Traits/IsCustomerEmailNotificationTrait.php:24
#: templates/woocommerce/emails/customer-item-shipped.php:36
#: templates/woocommerce/emails/plain/customer-item-shipped.php:31
#: templates/woocommerce/emails/plain/ready-for-pickup.php:31
#: templates/woocommerce/emails/ready-for-pickup.php:36
#, php-format
msgid "Hi %s,"
msgstr "您好，%s："

#: src/Features/EmailNotifications/Models/ItemShippedEmailNotification.php:63
#: templates/woocommerce/emails/customer-item-shipped.php:38
#: templates/woocommerce/emails/plain/customer-item-shipped.php:32
msgid "An item from your order has shipped!"
msgstr "您的订单商品已发货！"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/ItemShippedEmailNotification.php:77
msgid "An item from {{site_title}} order #{{order_number}} has shipped!"
msgstr "{{site_title}} 订单 #{{order_number}} 中的商品已发货！"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/NewAccountEmailNotification.php:27
msgid "New account"
msgstr "新账户"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/NewAccountEmailNotification.php:28
msgid "Sent to customers when they sign up via checkout or account pages."
msgstr "当客户通过结帐或账户页面注册时，发送给客户。"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/NewAccountEmailNotification.php:39
msgid "Your {{site_title}} account has been created!"
msgstr "您的 {{site_title}} 账户已经创建！"

#. translators: %1$s: Site title, %2$s: Username, %3$s: My account link
#: src/Features/EmailNotifications/Models/NewAccountEmailNotification.php:97
#, php-format
msgid "Thanks for creating an account on %1$s. Your username is %2$s. You can access your account area to view orders, change your password, and more at: %3$s"
msgstr "感谢您在 %1$s 创建账户。您的用户名是 %2$s。您可以访问您的账户区域，查看订单、更改密码等，网址为：%3$s"

#. translators: %s: Auto generated password
#: src/Features/EmailNotifications/Models/NewAccountEmailNotification.php:105
#, php-format
msgid "Your password has been automatically generated: %s"
msgstr "您的密码已自动生成：%s"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/NewOrderEmailNotification.php:41
msgid "New order"
msgstr "新订单"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/NewOrderEmailNotification.php:42
msgid "Sent to chosen recipient(s) when a new order is received."
msgstr "收到新订单后，发送给选定的收件人。"

#. translators: %1$s: Customer first name, %2$s: Customer last name.
#: src/Features/EmailNotifications/Models/NewOrderEmailNotification.php:69
#, php-format
msgctxt "full name"
msgid "%1$s %2$s"
msgstr "%1$s %2$s"

#. translators: %1$s: Customer full name.
#: src/Features/EmailNotifications/Models/NewOrderEmailNotification.php:78
#, php-format
msgid "You’ve received the following order from %1$s:"
msgstr "您已经收到来自 %1$s 的以下订单："

#: src/Features/EmailNotifications/Models/NewOrderEmailNotification.php:98
msgid "[{{site_title}}]: New order #{{order_number}}"
msgstr "[{{site_title}}]：新订单 #{{order_number}}"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/OrderOnHoldEmailNotification.php:35
msgid "Order on-hold"
msgstr "订单暂停"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/OrderOnHoldEmailNotification.php:36
msgid "Sent to customer when an order is on hold."
msgstr "当订单暂停时，发送给客户"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/OrderOnHoldEmailNotification.php:47
#: src/Features/EmailNotifications/Models/ProcessingOrderEmailNotification.php:83
msgid "Your {{site_title}} order has been received!"
msgstr "您的 {{site_title}} 订单已经收到！"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/OrderOnHoldEmailNotification.php:78
msgid "Thanks for your order. It’s on-hold until we confirm that payment has been received. In the meantime, here’s a reminder of what you ordered:"
msgstr "感谢您的订单。在我们确认收到付款之前，订单会处于暂停状态。同时，提醒一下以下是您订购的商品："

#: src/Features/EmailNotifications/Models/PartiallyRefundedOrderEmailNotification.php:35
msgid "Partially refunded order"
msgstr "部分退款的订单"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/PartiallyRefundedOrderEmailNotification.php:36
msgid "Sent to customers when their order is partially refunded."
msgstr "当客户的订单部分退款时，发送给客户。"

#. translators: %s: Site title
#: src/Features/EmailNotifications/Models/PartiallyRefundedOrderEmailNotification.php:66
#, php-format
msgid "Your order on %s has been partially refunded. There are more details below for your reference:"
msgstr "您在 %s 的订单已经获得部分退款。详情如下，供您参考："

#: src/Features/EmailNotifications/Models/PartiallyRefundedOrderEmailNotification.php:82
msgid "Your {{site_title}} order #{{order_number}} has been partially refunded"
msgstr "您的 {{site_title}} 订单 #{{order_number}} 已经获得部分退款。"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/ProcessingOrderEmailNotification.php:35
msgid "Processing order"
msgstr "处理订单"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/ProcessingOrderEmailNotification.php:36
msgid "Sent to customer after a payment is made."
msgstr "付款之后，发送给客户。"

#. translators: %s: Order number
#: src/Features/EmailNotifications/Models/ProcessingOrderEmailNotification.php:67
#, php-format
msgid "Just to let you know &mdash; we've received your order #%s, and it is now being processed:"
msgstr "请知悉，我们已收到您的订单 #%s，现在正在处理："

#: src/Features/EmailNotifications/Models/RefundedOrderEmailNotification.php:35
msgid "Fully refunded order"
msgstr "全额退款的订单"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/RefundedOrderEmailNotification.php:36
msgid "Sent to customers when their order is fully refunded."
msgstr "当客户的订单全额退款时，发送给客户。"

#. translators: %s: Site title
#: src/Features/EmailNotifications/Models/RefundedOrderEmailNotification.php:66
#, php-format
msgid "Your order on %s has been refunded. There are more details below for your reference:"
msgstr "您在 %s 的订单已经获得全额退款。详情如下，供您参考："

#: src/Features/EmailNotifications/Models/RefundedOrderEmailNotification.php:82
msgid "Your {{site_title}} order #{{order_number}} has been refunded"
msgstr "您的 {{site_title}} 订单 #{{order_number}} 已经退款"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/ResetPasswordEmailNotification.php:28
msgid "Reset password"
msgstr "重置密码"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/ResetPasswordEmailNotification.php:29
msgid "Sent to customers when they reset their passwords."
msgstr "当客户重置密码时，发送给客户。"

#. translators: %s: Store name
#: src/Features/EmailNotifications/Models/ResetPasswordEmailNotification.php:81
#, php-format
msgid "Someone has requested a new password for the following account on %s:"
msgstr "有人在 %s 为以下账户申请新密码："

#. translators: %s: Customer username
#: src/Features/EmailNotifications/Models/ResetPasswordEmailNotification.php:83
#, php-format
msgid "Username: %s"
msgstr "用户名：%s"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/ResetPasswordEmailNotification.php:84
msgid "If you didn't make this request, just ignore this email. If you'd like to proceed:"
msgstr "如果您没有提出此请求，请忽略此电子邮件。如果您想继续："

#: src/Features/EmailNotifications/Models/ResetPasswordEmailNotification.php:87
msgid "Click here to reset your password"
msgstr "单击此处重置您的密码"

#: src/Features/EmailNotifications/Settings/GeneralSettings.php:60
msgid "Sender name"
msgstr "发件人姓名"

#: src/Features/EmailNotifications/Settings/GeneralSettings.php:72
msgid "Sender address"
msgstr "发件人地址"

#: src/Features/EmailNotifications/Traits/HasRecipientsSettingTrait.php:76
msgid "Recipients"
msgstr "收件人"

#: src/Features/EmailNotifications/Traits/HasRecipientsSettingTrait.php:77
msgid "Enter recipients (comma-separated) for this email"
msgstr "输入本电子邮件的收件人（逗号分隔）"

#: src/Features/EmailNotifications/WooCommerce/Admin/EmailSettings.php:128
msgid "Customize your emails to reflect your brand and increase customer loyalty. Manage them from Marketing > Emails."
msgstr "自定义您的电子邮件，以体现您的品牌并提高客户忠诚度。从营销 > 电子邮件中管理"

#: src/Features/EmailNotifications/WooCommerce/Admin/EmailSettings.php:129
msgid "Manage emails"
msgstr "管理电子邮件"

#: src/Features/EmailNotifications/WooCommerce/Admin/EmailSettings.php:140
msgid "Your hosting plan now offers editable WooCommerce emails, no plugin required!"
msgstr "您的托管套餐现在提供可编辑的 WooCommerce 电子邮件，无需插件！"

#: src/Features/EmailNotifications/WooCommerce/Admin/EmailSettings.php:258
msgid "Please use either your hosting plan's email editing feature or your 3rd-party email editor."
msgstr "请使用您托管套餐的电子邮件编辑功能或您的第三方电子邮件编辑器。"

#: src/Features/EmailNotifications/WooCommerce/Admin/EmailSettings.php:260
msgid "Edit emails"
msgstr "编辑电子邮件"

#: src/Features/EmailNotifications/WooCommerce/Admin/EmailSettings.php:260
msgid "Contact support"
msgstr "请联系客户支持"

#: src/Features/EmailNotifications/WooCommerce/Admin/EmailSettings.php:270
msgid "A 3rd-party email editing plugin has been detected on your store."
msgstr "在您的商店中检测到第三方电子邮件编辑插件。"

#. translators: %1$s opening strong tag; %2$s closing strong tag; %3$s opening anchor tag; %4$s closing anchor tag; %5$s opening anchor tag; %6$s closing anchor tag
#: src/Features/ExternalDomainControls/Interceptors/DomainAttachNoticeInterceptor.php:92
#, php-format
msgid "%1$sNote:%2$s Your site is using a temporary domain that cannot be indexed by search engines. Change your primary domain via the %3$sWoo store management area%4$s. Learn more about %5$sconnecting a domain%6$s."
msgstr "%1$s注意：%2$s您的网站使用临时域名，搜索引擎无法将其编入索引。通过 %3$sWoo 商店管理区域%4$s更改您的主域名。了解有关%5$s连接域名%6$s的详情。"

#. translators: %1$s opening anchor tag; %2$s closing anchor tag; %3$s opening anchor tag; %4$s closing anchor tag
#: src/Features/ExternalDomainControls/Interceptors/DomainAttachNoticeInterceptor.php:102
#, php-format
msgid "Change your primary domain via the %1$sWoo store management area%2$s. Learn more about %3$sconnecting a domain%4$s."
msgstr "通过 %1$sWoo 商店管理区域%2$s更改您的主域名。了解有关%3$s连接域名%4$s的详情。"

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/AddBankInfoNotice.php:33
msgid "Link bank account"
msgstr "链接银行账户"

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/AddBankInfoNotice.php:34
msgid "You've got money waiting with GoDaddy Payments! Add your banking info to get your payouts deposited."
msgstr "您有资金留在 GoDaddy Payments！添加您的银行信息，以存入您的款项。"

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/ApplePayEnabledNotice.php:21
#, php-format
msgid "GoDaddy Payments - Apple Pay has been enabled on your selected pages and shows %1$sin Safari on supported devices%2$s."
msgstr "GoDaddy Payments - Apple Pay 已在您选择的页面上启用，并显示在%1$s受支持设备的 Safari 浏览器中%2$s。"

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/ApplePayNoEnabledPagesNotice.php:23
msgid "Please select the pages where Apple Pay should show."
msgstr "请选择显示 Apple Pay 的页面。"

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/ApplePayRegistrationFailedNotice.php:24
#, php-format
msgid "There was a problem registering your site with Apple Pay. Please disable Apple Pay and try re-enabling, or %1$scontact support%2$s."
msgstr "使用 Apple Pay 注册您的网站时出现问题。请禁用 Apple Pay 并尝试重新启用，或%1$s联系客户支持%2$s。"

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/BusinessConnectedNotice.php:24
#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/BusinessEnabledNotice.php:23
msgid "GoDaddy Payments successfully enabled!"
msgstr "成功启用 GoDaddy Payments！"

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/BusinessConnectedNotice.php:25
#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/BusinessEnabledNotice.php:24
msgid "GoDaddy Payments is now available to your customers at checkout."
msgstr "您的客户现在可以在结账时使用 GoDaddy Payments。"

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/BusinessConnectedNotice.php:27
msgid "GoDaddy Payments is now connected to your store!"
msgstr "GoDaddy Payments 现已与您的商店连接！"

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/BusinessConnectedNotice.php:29
#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/PoyntAlreadyIncludedNotice.php:21
msgid "Enable GoDaddy Payments"
msgstr "启用 GoDaddy Payments"

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/BusinessConnectedNotice.php:30
msgid "Enable the payment method to add it to your checkout."
msgstr "启用付款方式，以便将其添加到您的结账中。"

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/BusinessDisconnectedNotice.php:23
msgid "Your GoDaddy Payments account has been closed."
msgstr "您的 GoDaddy 付款账户已关闭。"

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/BusinessDisconnectedNotice.php:24
msgid "The payment method has been disabled so it will not appear on your checkout. Please set up your account to resume processing payments."
msgstr "该付款方式已禁用，因此不会出现在您的结账页面上。请设置您的账户，以恢复处理付款。"

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/BusinessIncompleteNotice.php:24
msgid "It looks like you didn't finish your GoDaddy Payments application."
msgstr "您似乎尚未完成 GoDaddy Payments 申请。"

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/BusinessIncompleteNotice.php:26
#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:232
msgid "Resume"
msgstr "恢复"

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/BusinessIncompleteNotice.php:27
msgid "You're just a few minutes from processing payments."
msgstr "只需几分钟即可处理付款。"

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/BusinessSuspendedNotice.php:23
msgid "Your GoDaddy Payments account needs attention."
msgstr "提请关注您的 GoDaddy Payments 账户。"

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/BusinessSuspendedNotice.php:24
msgid "The payment method has been disabled so it will not appear on your checkout. Please check your email for next steps."
msgstr "该付款方式已禁用，因此不会出现在您的结账页面上。请查收电子邮件，了解后续步骤。"

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/BusinessTerminatedNotice.php:23
#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:330
msgid "Your GoDaddy Payments account has been terminated."
msgstr "您的 GoDaddy Payments 账户已经终止。"

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/BusinessTerminatedNotice.php:24
msgid "The payment method has been disabled so it will not appear on your checkout. Please check your email for more information."
msgstr "该付款方式已禁用，因此不会出现在您的结账页面上。请查收电子邮件，了解更多信息。"

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/CompleteVerificationNotice.php:26
#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/CompleteVerificationPastDueNotice.php:29
#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/CompleteVerificationReminderNotice.php:29
#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/CompleteVerificationWarningNotice.php:29
msgid "Complete verification"
msgstr "完成验证"

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/CompleteVerificationNotice.php:27
msgid "You've got money waiting with GoDaddy Payments! Verify your identity and add your banking info to get your payouts deposited."
msgstr "您有资金留在 GoDaddy Payments！验证您的身份并添加您的银行信息，以便存入您的款项。"

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/CompleteVerificationPastDueNotice.php:30
msgid "You haven't completed the necessary steps to verify your identity with GoDaddy Payments. Until you do that, you won't be able to take any payments or deposit your funds."
msgstr "您尚未完成 GoDaddy Payments 身份验证的必要步骤。只有完成之后，您才能收款或存入资金。"

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/CompleteVerificationReminderNotice.php:30
msgid "You've still got money waiting with GoDaddy Payments! Verify your identity and add your banking info as soon as you can to get your funds and keep taking payments."
msgstr "您仍有资金留在 GoDaddy Payments！尽快验证您的身份并添加您的银行信息，以获取资金并继续收款。"

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/CompleteVerificationWarningNotice.php:30
msgid "The deadline to complete your payouts setup is coming up! To keep transacting with GoDaddy Payments and to get your money, verify your identity and add banking info."
msgstr "完成付款设置的最后期限即将到来！要继续与 GoDaddy Payments 交易并收款，请验证您的身份并添加银行信息。"

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/ConnectedAccountNotice.php:27
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/Frontend/Admin/Notices.php:296
msgid "You're all set to take payments with GoDaddy Payments!"
msgstr "您已准备好使用 GoDaddy Payments 收款！"

#. translators: Placeholders: %1$s - <a> tag, %2$s - </a>
#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/ConnectedAccountNotice.php:35
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/Frontend/Admin/Notices.php:301
#, php-format
msgid "To get your funds deposited to your bank account, verify your identity and add your banking info. %1$sSet up payouts%2$s"
msgstr "要将您的资金存入银行账户，请验证您的身份，然后添加您的银行信息。%1$s设置支付%2$s"

#. translators: Placeholders: %1$s - a connected account's legal name, %2$s - a connected account's email address, %3$s - <a> tag, %4$s - </a>
#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/ConnectedAccountNotice.php:42
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/Frontend/Admin/Notices.php:309
#, php-format
msgid "The connected GoDaddy Payments account is %1$s %2$s (Not the business owner's account? %3$sSwitch account%4$s)."
msgstr "连接的 GoDaddy Payments 账户是 %1$s %2$s（不是企业主账户？%3$s切换账户%4$s）。"

#. translators: Placeholders: %1$s - a connected account's legal name, %2$s - a connected account's email address, %3$s - <a> tag, %4$s - </a>
#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/ConnectedAccountSwitchedNotice.php:30
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/Frontend/Admin/Notices.php:287
#, php-format
msgid "GoDaddy Payments is now connected with the account %1$s %2$s. (Not right? %3$sSwitch account%4$s.)"
msgstr "GoDaddy Payments 现已与账户 %1$s %2$s 关联。（不正确？%3$s切换账户%4$s。）"

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/GdpRegisterRecommendationNotice.php:28
#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/GdpSipRecommendationNotice.php:28
msgid "Get Started"
msgstr "开始"

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/GdpRegisterRecommendationNotice.php:30
#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/GdpSipRecommendationNotice.php:31
#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:455
#: src/WooCommerce/Views/Components/GoDaddyBranding.php:52
msgid "Provided by GoDaddy"
msgstr "GoDaddy 提供"

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/GdpRegisterRecommendationNotice.php:31
msgid "Sell online and in person with GoDaddy Payments. Sync local pickup and delivery orders right to your Smart Terminal, then get paid fast with next-day deposits."
msgstr "使用 GoDaddy Payments，开展在线销售和面对面销售。将本地取货和送货订单直接同步到您的智能终端，然后通过次日存款，快速获得付款。"

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/GdpSipRecommendationNotice.php:29
msgid "Use GoDaddy Payments Selling in Person to sync local pickup and delivery orders to your Smart Terminal. Sell anything, anywhere and get paid fast with next-day deposits."
msgstr "使用 GoDaddy Payments 面对面销售，将本地提货和送货订单同步到您的智能终端。随时随地出售商品，并通过次日存款，快速获得付款。"

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/GdpSipRecommendationNotice.php:32
msgid "GoDaddy Selling in Person"
msgstr "GoDaddy 面对面销售"

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/GdpUnsupportedCountryNotice.php:39
msgid "Update Store"
msgstr "更新商店"

#. translators: %s - list of supported countries
#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/GdpUnsupportedCountryNotice.php:42
#, php-format
msgid "GoDaddy Payments is available for businesses in %s. Please update your Store Address to use the payment method."
msgstr "GoDaddy Payments 可供 %s 的企业使用。要使用该付款方式，请更新您的商店地址。"

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/GdpUnsupportedCurrencyForCurrentCountryNotice.php:42
#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/GdpUnsupportedCurrencyNotice.php:37
msgid "Change Currency"
msgstr "更改货币"

#. translators: %1$s - list of supported currencies, %2$s - store country
#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/GdpUnsupportedCurrencyForCurrentCountryNotice.php:45
#, php-format
msgid "GoDaddy Payments requires %1$s transactions for businesses in %2$s. Please change your Currency in order to use the payment method."
msgstr "GoDaddy Payments 要求 %2$s 的企业完成 %1$s 笔交易。要使用该付款方式，请更改货币。"

#. translators: %s - list of supported currencies
#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/GdpUnsupportedCurrencyNotice.php:40
#, php-format
msgid "GoDaddy Payments requires %s transactions. Please change your Currency in order to use the payment method."
msgstr "GoDaddy Payments 要求完成 %s 笔交易。要使用该付款方式，请更改货币。"

#. translators: Placeholders: %1$s - <a> tag for the Google Pay docs link, %2$s - </a> tag
#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/GooglePayEnabledNotice.php:22
#, php-format
msgid "GoDaddy Payments - Google Pay has been enabled on your selected pages and shows %1$sin supported browsers and devices%2$s."
msgstr "GoDaddy Payments - Google Pay 已在您选择的页面上启用，并显示在%1$s受支持的浏览器和设备中%2$s。"

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/GooglePayNoEnabledPagesNotice.php:23
msgid "Please select the pages where Google Pay should show."
msgstr "请选择显示 Google Pay 的页面。"

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/OnboardingErrorNotice.php:26
msgid "There was an error connecting to GoDaddy Payments. Please try again."
msgstr "连接 GoDaddy Payments 时出错。请重试。"

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/PoyntAlreadyIncludedNotice.php:22
msgid "GoDaddy Payments (Poynt) is included for Managed WordPress customers without a separate plugin!"
msgstr "GoDaddy Payments (Poynt) 包含在 WordPress 托管客户中，无需单独的插件！"

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/WooStagingNotice.php:23
msgid "WooCommerce charges or authorizations/captures as well as refunds and voids made in your Staging site will process normally in your GoDaddy Payments account."
msgstr "在您的暂存网站中所做的 WooCommerce 收费或授权/采集以及退款和作废，将在您的 GoDaddy Payments 账户中正常处理。"

#: src/Features/GoDaddyPayments/Traits/HasGoDaddyPaymentsUrlsTrait.php:43
msgid "Commerce Home"
msgstr "商务主页"

#: src/Features/GoDaddyPayments/Traits/HasGoDaddyPaymentsUrlsTrait.php:47
msgid "Payments Dashboard"
msgstr "付款仪表盘"

#: src/Features/GoDaddyPayments/Traits/HasGoDaddyPaymentsUrlsTrait.php:50
msgid "GoDaddy Payments"
msgstr "GoDaddy Payments"

#: src/Features/Marketplaces/Adapters/OrderAdapter.php:265
#: src/Features/Marketplaces/Adapters/OrderAdapter.php:266
#: src/Payments/Poynt/Http/Adapters/SessionWalletRequestAdapter.php:197
msgid "Tax"
msgstr "税"

#: src/Features/Marketplaces/Handlers/SellbritePluginHandler.php:95
msgid "The Sellbrite plugin is included in your hosting plan as GoDaddy Marketplaces. The plugin has been deactivated."
msgstr "Sellbrite 插件包含在您的托管套餐中，当作 GoDaddy Marketplaces。此插件已停用。"

#: src/Features/Marketplaces/Handlers/SellbritePluginHandler.php:96
#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:230
#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:393
#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:400
msgid "Set up"
msgstr "设置"

#: src/Features/Marketplaces/Handlers/SellbritePluginHandler.php:105
msgid "Your products, everywhere."
msgstr "您的产品，无处不在。"

#: src/Features/Marketplaces/Interceptors/CreateDraftListingAjaxInterceptor.php:64
msgid "A product ID is required."
msgstr "产品 ID 为必填。"

#: src/Features/Marketplaces/Interceptors/CreateDraftListingAjaxInterceptor.php:68
msgid "A channel UUID is required."
msgstr "渠道 UUID 为必填"

#: src/Features/Marketplaces/Interceptors/CreateDraftListingAjaxInterceptor.php:72
msgid "You do not have permission to perform this action."
msgstr "您没有权限执行此操作。"

#: src/Features/Marketplaces/Interceptors/CreateDraftListingAjaxInterceptor.php:76
msgid "This product must meet all requirements below before creating a draft listing."
msgstr "在创建草稿列表之前，该产品必须满足以下所有要求。"

#: src/Features/Marketplaces/Interceptors/CreateDraftListingAjaxInterceptor.php:116
#: src/Features/Marketplaces/Interceptors/CreateDraftListingAjaxInterceptor.php:157
#: src/Features/Marketplaces/Interceptors/EditProductPageInterceptor.php:61
msgid "Failed to create a draft listing."
msgstr "创建草稿列表失败。"

#: src/Features/Marketplaces/Interceptors/CreateDraftListingAjaxInterceptor.php:132
#, php-format
msgid "Failed to retrieve a WooCommerce product with ID #%d while creating a draft Marketplaces listing."
msgstr "创建草稿市场列表时，无法检索 ID 为 #%d 的 WooCommerce 产品。"

#: src/Features/Marketplaces/Interceptors/EditProductPageInterceptor.php:62
msgid "Products with Marketplaces listings cannot have an empty SKU."
msgstr "包含市场列表的产品不能有空 SKU。"

#: src/Features/Marketplaces/Interceptors/EditProductPageInterceptor.php:88
#: src/Features/Marketplaces/Interceptors/ProductsPageInterceptor.php:111
msgid "Are you sure you want to unpublish? All associated Marketplaces listings will remain published or as a draft but will no longer sync content and inventory with WooCommerce."
msgstr "确实要取消发布吗？所有关联的市场列表将保持发布状态或当作草稿，但不再与 WooCommerce 同步内容和库存。"

#: src/Features/Marketplaces/Interceptors/EmailInterceptor.php:156
#: src/Features/Marketplaces/Interceptors/EmailInterceptor.php:168
msgid "Marketplaces & Social Order"
msgstr "市场和社交订单"

#. translators: Placeholder: %s - sales channel label
#: src/Features/Marketplaces/Interceptors/EmailInterceptor.php:160
#: src/Features/Marketplaces/Interceptors/EmailInterceptor.php:170
#, php-format
msgid "Sales Channel: %s"
msgstr "销售渠道：%s"

#. translators: Placeholder: %s - sales channel order number
#: src/Features/Marketplaces/Interceptors/EmailInterceptor.php:163
#: src/Features/Marketplaces/Interceptors/EmailInterceptor.php:172
#, php-format
msgid "Sales Channel Order Number: %s"
msgstr "销售渠道订单编号：%s"

#: src/Features/Marketplaces/Interceptors/OrderInterceptor.php:166
msgid "Return accepted via Walmart sales channel."
msgstr "通过 Walmart 销售渠道接受的退货。"

#. translators: Placeholders: %1$s - Opening HTML <a> link tag, %2$s - Closing HTML </a> link tag
#: src/Features/Marketplaces/Interceptors/OrderInterceptor.php:189
#, php-format
msgid "Return requested via Walmart sales channel. %1$sView request%2$s."
msgstr "通过 Walmart 销售渠道请求的退货。%1$s查看请求%2$s。"

#. translators: Placeholders: %1$s - opening HTML link tag <a> to products page, %2$s - closing HTML link tag </a>
#: src/Features/Marketplaces/Marketplaces.php:291
#, php-format
msgid "Create your first product listing by adding a new product or editing an existing one in WooCommerce. You can list a product on each of the marketplaces you've added. Once listed, the product info and inventory will sync automatically. Visit %1$sProducts%2$s to get started."
msgstr "创建您的第一个产品列表，只需在 WooCommerce 中添加新产品或编辑现有产品即可。您可以在您添加的每个市场上架产品。上架之后，产品信息和库存将自动同步。首先，访问%1$s产品%2$s。"

#: src/Features/Marketplaces/Marketplaces.php:301
msgid "Welcome to GoDaddy Marketplaces!"
msgstr "欢迎来到 GoDaddy Marketplaces！"

#: src/Features/Marketplaces/Marketplaces.php:326
msgid "Your store address must be in the US and currency US dollars in order to sync products, inventory, and orders with Marketplaces & Social sales channels."
msgstr "您的商店地址必须位于美国且货币为美元，才能将产品、库存和订单与市场和社交销售渠道同步。"

#: src/Features/Marketplaces/Marketplaces.php:342
msgid "Your store weight and dimensions units must be in \"lbs\" and \"in\" in order to sync products, inventory, and orders with Marketplaces & Social sales channels."
msgstr "您的商店重量和尺寸单位必须为“千克”和“厘米”，才能将产品、库存和订单与市场和社交销售渠道同步。"

#: src/Features/Marketplaces/Marketplaces.php:343
#: src/Features/Marketplaces/Marketplaces.php:386
msgid "Update settings"
msgstr "更新设置"

#: src/Features/Marketplaces/Marketplaces.php:385
msgid "Stock management must be enabled in order to sync products, inventory, and orders with Marketplaces & Social sales channels."
msgstr "必须启用库存管理，才能将产品、库存和订单与市场和社交销售渠道同步。"

#: src/Features/Marketplaces/Marketplaces.php:434
msgid "Product, inventory, and order syncing is disabled in Staging to prevent conflicts with your Production site."
msgstr "在暂存网站中禁用产品、库存和订单同步，以防止与生产站点发生冲突。"

#. translators: Placeholders: %1$s - opening HTML link tag <a> to products page, %2$s - closing HTML link tag </a>
#: src/Features/Marketplaces/Marketplaces.php:450
#, php-format
msgid "You've used 90&#37; of your included monthly Marketplaces and Social orders. Upgrade soon to process more orders. %1$sUpgrade Plan%2$s"
msgstr "您已经使用了每月市场和社交订单量的 90&#37;。尽快升级，即可处理更多订单。%1$s升级套餐%2$s"

#. translators: Placeholders: %1$s - opening HTML link tag <a> to products page, %2$s - closing HTML link tag </a>
#: src/Features/Marketplaces/Marketplaces.php:476
#, php-format
msgid "You've used all your included monthly Marketplaces and Social orders. Upgrade now to process more orders. %1$sUpgrade Plan%2$s"
msgstr "您已经用完了每月市场和社交订单量。立即升级，即可处理更多订单。%1$s升级套餐%2$s"

#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditOrder/Fields/MarketplacesFields.php:102
msgid "Sales Channel"
msgstr "销售渠道"

#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditOrder/Fields/MarketplacesFields.php:106
msgid "Sales Channel Order Number"
msgstr "销售渠道订单编号"

#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Fields/MarketplacesFields.php:81
#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Fields/MarketplacesFields.php:155
msgid "Product Brand"
msgstr "产品品牌"

#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Fields/MarketplacesFields.php:86
#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Fields/MarketplacesFields.php:162
msgid "Product Condition"
msgstr "产品条件"

#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Fields/MarketplacesFields.php:91
#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Fields/MarketplacesFields.php:167
msgctxt "Product condition"
msgid "New"
msgstr "全新"

#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Fields/MarketplacesFields.php:92
#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Fields/MarketplacesFields.php:168
msgctxt "Product condition"
msgid "Used"
msgstr "已使用"

#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Fields/MarketplacesFields.php:93
#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Fields/MarketplacesFields.php:169
msgctxt "Product condition"
msgid "Refurbished"
msgstr "已翻新"

#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Fields/MarketplacesFields.php:113
#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Fields/MarketplacesFields.php:177
msgid "Global Trade Item Number"
msgstr "全球贸易商品编号"

#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Fields/MarketplacesFields.php:113
#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Fields/MarketplacesFields.php:177
msgctxt "Global Trade Item Number (GTIN)"
msgid "GTIN"
msgstr "GTIN"

#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Fields/MarketplacesFields.php:114
#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Fields/MarketplacesFields.php:178
msgid "A Global Trade Item Number is used to uniquely identify your product on Marketplaces & Social product listings. It can be found next to the barcode."
msgstr "全球贸易商品编号用于在市场和社交产品列表上对您的产品做出唯一标识。该编号位于条码的旁边。"

#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Fields/MarketplacesFields.php:120
#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Fields/MarketplacesFields.php:187
msgid "Manufacturer Part Number"
msgstr "制造商零件编号"

#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Fields/MarketplacesFields.php:120
#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Fields/MarketplacesFields.php:187
msgctxt "Manufacturer Part Number (MPN)"
msgid "MPN"
msgstr "MPN"

#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Fields/MarketplacesFields.php:121
#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Fields/MarketplacesFields.php:188
msgid "A Manufacturer Part Number is used to uniquely identify your product on Marketplaces & Social product listings. Only use the MPN assigned by the manufacturer."
msgstr "制造商零件编号用于在市场和社交产品列表中对您的产品做出唯一标识。仅使用制造商分配的 MPN。"

#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Metaboxes/MarketplacesMetabox.php:53
msgid "Marketplaces & Social"
msgstr "应用市场与社交"

#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Metaboxes/MarketplacesMetabox.php:217
msgid "You haven't connected this sales channel yet."
msgstr "您尚未连接此销售渠道。"

#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Metaboxes/MarketplacesMetabox.php:221
msgid "Connect Sales Channel"
msgstr "连接销售渠道"

#. translators: Placeholders: %s: Marketplaces channel name (e.g. Amazon, eBay, Facebook, etc.)
#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Metaboxes/MarketplacesMetabox.php:245
#, php-format
msgid "This product hasn't been listed on %s yet."
msgstr "此产品尚未在 %s 上架。"

#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Metaboxes/MarketplacesMetabox.php:250
msgid "Create Draft Listing"
msgstr "创建草稿列表"

#. translators: Placeholders: %1$s - Opening <a> HTML link tag, %2$s - Closing </a> HTML link tag
#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Metaboxes/MarketplacesMetabox.php:259
#, php-format
msgid "A draft listing will be automatically created once the product meets the requirements below. %1$sLearn more about product sync%2$s"
msgstr "只要产品满足以下要求，就会自动创建草稿列表。%1$s了解产品同步详情%2$s"

#. translators: Placeholders: %1%s - Opening HTML <a> link tag, %2$s - Closing HTML </a> link tag
#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Metaboxes/MarketplacesMetabox.php:266
#, php-format
msgid "The requirements below must be met in order to list this product. %1$sLearn more about product sync%2$s"
msgstr "必须满足以下要求才能上架此产品。%1$s了解产品同步详情%2$s"

#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Metaboxes/MarketplacesMetabox.php:273
msgctxt "Product property requirement"
msgid "Simple or variable product (not virtual or downloadable)"
msgstr "简单或可变产品（非虚拟或可下载）"

#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Metaboxes/MarketplacesMetabox.php:274
msgctxt "Product property requirement"
msgid "Published product"
msgstr "发布的产品"

#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Metaboxes/MarketplacesMetabox.php:275
msgctxt "Product property requirement"
msgid "Product SKU must be set"
msgstr "必须设置产品 SKU"

#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Metaboxes/MarketplacesMetabox.php:276
msgctxt "Product property requirement"
msgid "Manage stock enabled and stock quantity > 0"
msgstr "启用库存管理且库存数量 > 0"

#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Metaboxes/MarketplacesMetabox.php:277
msgctxt "Product property requirement"
msgid "No backorders allowed"
msgstr "不允许延期交货"

#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Metaboxes/MarketplacesMetabox.php:278
msgctxt "Product property requirement"
msgid "Brand and Condition fields filled"
msgstr "品牌和条件字段已填写"

#. translators: Placeholders: %s Marketplaces channel name (e.g. Amazon, eBay, Facebook, etc.)
#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Metaboxes/MarketplacesMetabox.php:319
#, php-format
msgid "A draft listing has been created for this product on %s."
msgstr "已在 %s 为此产品创建了草稿列表。"

#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Metaboxes/MarketplacesMetabox.php:323
msgid "View Draft Listing"
msgstr "查看草稿列表"

#. translators: Placeholders: %s Marketplaces channel name (e.g. Amazon, eBay, Facebook, etc.)
#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Metaboxes/MarketplacesMetabox.php:347
#, php-format
msgid "This product has been listed on %s."
msgstr "此产品已经在 %s 上架。"

#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Metaboxes/MarketplacesMetabox.php:350
msgid "Edit Listing"
msgstr "编辑目录"

#: src/Features/Marketplaces/Pages/MarketplacesPage.php:195
msgid "Manage Sales Channels"
msgstr "管理销售渠道"

#: src/Features/Marketplaces/Pages/MarketplacesPage.php:228
msgid "Marketplaces &amp; Social"
msgstr "市场和社交"

#: src/Features/Marketplaces/Pages/MarketplacesPage.php:251
msgid "Manage Listing Templates"
msgstr "管理列表模板"

#: src/Features/Marketplaces/Pages/MarketplacesPage.php:265
msgid "You haven't added any sales channels yet. Add sales channels in order to post your listings on third party marketplaces and social platforms."
msgstr "您尚未添加销售渠道。添加销售渠道，以便在第三方市场和社交平台上发布您的列表。"

#: src/Features/Marketplaces/Pages/MarketplacesPage.php:279
msgctxt "Refreshes the page"
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: src/Features/Marketplaces/Pages/MarketplacesPage.php:286
msgid "Add Sales Channel"
msgstr "添加销售渠道"

#: src/Features/Marketplaces/Pages/MarketplacesPage.php:299
msgid "Resources"
msgstr "资源"

#: src/Features/Marketplaces/Pages/MarketplacesPage.php:300
msgid "What is Marketplaces &amp; Social?"
msgstr "市场和社交是什么？"

#: src/Features/Marketplaces/Pages/MarketplacesPage.php:302
msgid "How to connect sales channels"
msgstr "如何连接销售渠道"

#: src/Features/Marketplaces/Pages/MarketplacesPage.php:304
msgid "What products are eligible for Marketplaces & Social sales channels?"
msgstr "哪些产品符合市场和社交销售渠道的资格？"

#: src/Features/Onboarding/API/Controllers/OnboardingSettingsController.php:119
msgid "A non-empty settings parameter must be provided."
msgstr "必须提供非空设置参数。"

#: src/Features/Onboarding/API/Controllers/OnboardingSettingsController.php:124
msgid "Each setting object must contain name and value keys."
msgstr "每个设置对象必须包含名称和值键。"

#: src/Features/Onboarding/API/Controllers/OnboardingSettingsController.php:245
msgid "Unique onboarding setting ID."
msgstr "唯一加入设置 ID。"

#: src/Features/Onboarding/API/Controllers/OnboardingSettingsController.php:251
msgid "Unique onboarding setting name (matches the ID)."
msgstr "唯一加入设置名称（与 ID 相符）。"

#: src/Features/Onboarding/API/Controllers/OnboardingSettingsController.php:257
msgid "Onboarding setting label."
msgstr "加入设置标签。"

#: src/Features/Onboarding/API/Controllers/OnboardingSettingsController.php:263
msgid "Onboarding setting description."
msgstr "加入设置描述。"

#: src/Features/Onboarding/API/Controllers/OnboardingSettingsController.php:269
msgid "A list of available options for the onboarding setting values."
msgstr "加入设置值的可用选项列表。"

#: src/Features/Onboarding/API/Controllers/OnboardingSettingsController.php:278
msgid "Onboarding setting default value."
msgstr "加入设置默认值。"

#: src/Features/Onboarding/API/Controllers/OnboardingSettingsController.php:284
msgid "Onboarding setting value."
msgstr "加入设置值。"

#: src/Features/Onboarding/API/Controllers/OnboardingSettingsController.php:290
msgid "Whether the onboarding setting can have multiple values."
msgstr "加入设置是否可以有多个值。"

#: src/Features/Onboarding/API/Controllers/OnboardingSettingsController.php:296
msgid "Whether the onboarding setting is required."
msgstr "加入设置是否为必需。"

#: src/Features/Onboarding/API/Controllers/OnboardingSettingsController.php:302
msgid "Onboarding setting group, if applicable."
msgstr "加入设置群组（如适用）。"

#: src/Features/Onboarding/API/Controllers/OnboardingSettingsController.php:308
msgid "Onboarding setting control details."
msgstr "加入设置控制详情。"

#: src/Features/Onboarding/API/Controllers/OnboardingSettingsController.php:314
msgid "Onboarding setting control type."
msgstr "加入设置控制类型。"

#: src/Features/Onboarding/API/Controllers/OnboardingSettingsController.php:320
msgid "A list of available options for the onboarding setting control."
msgstr "加入设置控制的可用选项列表。"

#: src/Features/Onboarding/API/Controllers/OnboardingSettingsController.php:329
msgid "Optional input placeholder for the onboarding setting control."
msgstr "加入设置控制的可选输入占位符。"

#: src/Features/Onboarding/HomePage.php:33
msgctxt "Title for the WooCommerce > Home page"
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: src/Features/Onboarding/HomePage.php:34
msgctxt "Menu title for the WooCommerce > Home page"
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:23
msgid "First time"
msgstr "姓氏"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:48
msgid "Store name"
msgstr "店铺名称"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:61
msgid "Store address 1"
msgstr "店铺地址 1"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:75
msgid "Store address 2"
msgstr "店铺地址 2"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:89
msgctxt "The country's region"
msgid "Country Region"
msgstr "国家地区"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:103
msgid "City"
msgstr "城市"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:117
msgid "Postal code"
msgstr "邮政编码"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:131
msgid "Currency"
msgstr "货币"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:145
msgid "Left aligned"
msgstr "向左对齐"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:146
msgid "Right aligned"
msgstr "向右对齐"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:147
msgid "Left aligned with space"
msgstr "向左对齐带空格"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:148
msgid "Right aligned with space"
msgstr "向右对齐带空格"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:152
msgid "Currency position"
msgstr "货币头寸"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:171
#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:228
msgid "All countries"
msgstr "全部国家/地区"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:172
msgid "Sell to all countries, except for..."
msgstr "向全部国家/地区销售，除了..."

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:173
#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:196
msgid "Sell to specific countries"
msgstr "销售到特定国家/地区"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:177
msgid "Selling locations"
msgstr "销售地点"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:211
msgid "Sell to all countries except for"
msgstr "向全部国家/地区销售，除了..."

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:227
msgid "Ship to all countries you sell to"
msgstr "向您销售商品的全部国家/地区发货"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:229
msgid "Ship to specific countries only"
msgstr "仅向特定国家/地区发货"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:230
msgid "Disable shipping & shipping calculations"
msgstr "禁用运送和运送计算"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:234
msgid "Shipping locations"
msgstr "运送地点"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:253
msgid "Ship to specific countries"
msgstr "运送到特定国家/地区"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:268
msgid "Thousands separator"
msgstr "千位分隔符"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:282
msgid "Decimal separator"
msgstr "十进制分隔符"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:296
msgid "Number of decimals"
msgstr "小数位数"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:310
msgid "Kilograms"
msgstr "千克"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:311
msgid "Grams"
msgstr "克"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:312
msgid "Pounds"
msgstr "磅"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:313
msgid "Ounces"
msgstr "盎司"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:317
msgid "Weight units"
msgstr "重量单位"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:336
msgid "Meters"
msgstr "米"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:337
msgid "Centimeters"
msgstr "厘米"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:338
msgid "Millimeters"
msgstr "毫米"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:339
msgid "Inches"
msgstr "英寸"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:340
msgid "Yards"
msgstr "码"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:344
msgid "Dimension units"
msgstr "长度单位"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:363
msgid "Enable taxes"
msgstr "启用税务"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:377
msgid "Last onboarding step"
msgstr "最后加入步骤"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:390
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:406
msgid "Store selector dismissed"
msgstr "商店选择器已关闭"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:421
msgid "Dismissed"
msgstr "已关闭"

#: src/Features/Onboarding/Settings/Settings.php:25
msgid "Onboarding"
msgstr "入门"

#: src/Features/SequentialOrderNumbers/Settings/SequentialOrderNumbersSettings.php:43
msgid "Order Numbers"
msgstr "订单号"

#: src/Features/SequentialOrderNumbers/Settings/SequentialOrderNumbersSettings.php:60
msgid "Starting number"
msgstr "起始编号"

#: src/Features/SequentialOrderNumbers/Settings/SequentialOrderNumbersSettings.php:70
msgid "Prefix"
msgstr "前缀"

#: src/Features/SequentialOrderNumbers/Settings/SequentialOrderNumbersSettings.php:80
msgid "Suffix"
msgstr "后缀"

#: src/Features/SequentialOrderNumbers/Settings/SequentialOrderNumbersSettings.php:90
msgid "Skip free orders"
msgstr "跳过免费订单"

#: src/Features/SequentialOrderNumbers/Settings/SequentialOrderNumbersSettings.php:100
msgid "Free order identifier"
msgstr "免费订单标识符"

#: src/Features/Shipping/API/Controllers/AccountController.php:176
msgid "Company name."
msgstr "公司名称。"

#: src/Features/Shipping/API/Controllers/AccountController.php:182
msgid "Country code."
msgstr "国家/地区代码。"

#: src/Features/Shipping/API/Controllers/AccountController.php:188
msgid "Connection status."
msgstr "连接状态。"

#: src/Features/Shipping/API/Controllers/Orders/Shipments/ShippingLabelsController.php:313
msgid "The shipment object associated with the shipping label."
msgstr "与货运标签关联的货件对象。"

#: src/Features/Shipping/API/Controllers/Orders/Shipments/ShippingLabelsController.php:317
#: src/Features/Shipping/API/Controllers/Orders/ShippingRatesController.php:255
msgid "The shipment ID."
msgstr "货件 ID。"

#: src/Features/Shipping/API/Controllers/Orders/Shipments/ShippingLabelsController.php:323
#: src/Features/Shipping/API/Controllers/Orders/ShippingRatesController.php:261
msgid "The shipment's creation date."
msgstr "货件的创建日期。"

#: src/Features/Shipping/API/Controllers/Orders/Shipments/ShippingLabelsController.php:329
#: src/Features/Shipping/API/Controllers/Orders/ShippingRatesController.php:267
msgid "The shipment's last updated date."
msgstr "货件的最后更新日期。"

#: src/Features/Shipping/API/Controllers/Orders/Shipments/ShippingLabelsController.php:335
#: src/Features/Shipping/API/Controllers/Orders/ShippingRatesController.php:273
msgid "The shipping provider for the shipment."
msgstr "货件的货运提供商。"

#: src/Features/Shipping/API/Controllers/Orders/Shipments/ShippingLabelsController.php:340
msgid "The label for a custom shipping provider."
msgstr "自定义货运提供商的标签。"

#: src/Features/Shipping/API/Controllers/Orders/Shipments/ShippingLabelsController.php:345
#: src/Features/Shipping/API/Controllers/Orders/ShippingRatesController.php:283
msgid "The shipment's tracking number."
msgstr "货件的跟踪编号。"

#: src/Features/Shipping/API/Controllers/Orders/Shipments/ShippingLabelsController.php:350
#: src/Features/Shipping/API/Controllers/Orders/ShippingRatesController.php:288
msgid "The shipment's tracking URL."
msgstr "货件的跟踪 URL。"

#: src/Features/Shipping/API/Controllers/Orders/Shipments/ShippingLabelsController.php:355
#: src/Features/Shipping/API/Controllers/Orders/ShippingRatesController.php:293
msgid "The rate associated with the shipment."
msgstr "货件相关的费率。"

#: src/Features/Shipping/API/Controllers/Orders/Shipments/ShippingLabelsController.php:360
#: src/Features/Shipping/API/Controllers/Orders/ShippingRatesController.php:298
msgid "The label associated with shipment."
msgstr "货件相关的标签。"

#: src/Features/Shipping/API/Controllers/Orders/Shipments/ShippingLabelsController.php:365
#: src/Features/Shipping/API/Controllers/Orders/ShippingRatesController.php:303
msgid "The items included in the shipment."
msgstr "货件中包括的商品。"

#: src/Features/Shipping/API/Controllers/Orders/Shipments/ShippingLabelsController.php:371
#: src/Features/Shipping/API/Controllers/Orders/ShippingRatesController.php:309
msgid "The item's ID."
msgstr "商品 ID。"

#: src/Features/Shipping/API/Controllers/Orders/Shipments/ShippingLabelsController.php:376
#: src/Features/Shipping/API/Controllers/Orders/ShippingRatesController.php:314
msgid "The product's ID."
msgstr "产品 ID。"

#: src/Features/Shipping/API/Controllers/Orders/Shipments/ShippingLabelsController.php:381
#: src/Features/Shipping/API/Controllers/Orders/ShippingRatesController.php:319
msgid "The product's variation ID."
msgstr "产品的变体 ID。"

#: src/Features/Shipping/API/Controllers/Orders/Shipments/ShippingLabelsController.php:386
#: src/Features/Shipping/API/Controllers/Orders/ShippingRatesController.php:324
msgid "The item's quantity."
msgstr "商品数量。"

#: src/Features/Shipping/API/Controllers/Orders/Shipments/ShippingLabelsController.php:399
msgid "The shipping label returned by the shipping provider."
msgstr "货运提供商返回的货运标签。"

#: src/Features/Shipping/API/Controllers/Orders/ShippingRatesController.php:251
msgid "The shipment object associated with the shipping rates."
msgstr "与运费关联的货件对象。"

#: src/Features/Shipping/API/Controllers/Orders/ShippingRatesController.php:278
msgctxt "Display title, not physical label"
msgid "The label for a custom shipping provider."
msgstr "自定义货运提供商的标签。"

#: src/Features/Shipping/API/Controllers/Orders/ShippingRatesController.php:337
msgid "The shipping rates returned by the shipping provider."
msgstr "货运提供商 返回的运费。"

#: src/Features/Shipping/Interceptors/AddPhoneNumberToStoreAddressInterceptor.php:43
msgid "Phone number"
msgstr "电话号码"

#: src/Features/Shipping/Interceptors/AddPhoneNumberToStoreAddressInterceptor.php:44
msgid "The phone number of your business."
msgstr "您企业的电话号码。"

#: src/Features/Shipping/Interceptors/RedirectToShippingDashboardInterceptor.php:157
msgctxt "GoDaddy name sent as brand name for the ShipEngine integration"
msgid "GoDaddy"
msgstr "GoDaddy"

#: src/Features/Shipping/Interceptors/ShippingLabelsSettingsSectionInterceptor.php:82
msgid "Shipping labels"
msgstr "配送标签"

#: src/Features/Shipping/Notices/LocationChangeNotice.php:32
msgid "ShipEngine isn't available in your region"
msgstr "ShipEngine 在您的地区不可用。"

#: src/Features/Shipping/Notices/LocationChangeNotice.php:46
msgid "To benefit from streamlined shipping and label printing, please ensure your store is located in the US, UK, Canada, or Australia."
msgstr "要想利用简化的货运和标签打印，请确保您的商店位于美国、英国、加拿大或澳大利亚。"

#: src/Features/Shipping/Providers/ShipEngine/ShipEngineProvider.php:34
msgctxt "shipping provider name"
msgid "ShipEngine"
msgstr "ShipEngine"

#: src/Features/Stripe/Interceptors/RedirectInterceptor.php:150
#: src/Features/Stripe/Interceptors/RedirectInterceptor.php:359
msgid "User does not have permission to manage WooCommerce"
msgstr "用户没有权限管理 WooCommerce"

#. translators: Placeholders: %s - error message from the MWC API
#: src/Features/Stripe/Interceptors/RedirectInterceptor.php:166
#, php-format
msgid "Could not create connection: %s"
msgstr "无法创建连接：%s"

#: src/Features/Stripe/Interceptors/RedirectInterceptor.php:172
msgid "No redirect available"
msgstr "无可用重定向"

#: src/Features/Stripe/Interceptors/RedirectInterceptor.php:497
#: src/Features/Stripe/Interceptors/RedirectInterceptor.php:507
#: src/Payments/Adapters/PaymentTransactionMessageAdapter.php:33
#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/ExternalCheckout/WalletCheckoutIntegration.php:90
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/Frontend/PaymentForm.php:63
#: src/WooCommerce/Payments/Integrations/SubscriptionsIntegration.php:177
#: src/WooCommerce/Payments/Stripe/Frontend/PaymentForm.php:109
msgid "An error occurred, please try again or try an alternate form of payment."
msgstr "出错了，请重试，或者尝试其他付款方式。"

#: src/Features/Stripe/Interceptors/RedirectInterceptor.php:505
msgid "An error occurred while processing the payment: "
msgstr "处理付款时出错： "

#: src/Features/Stripe/Interceptors/RedirectInterceptor.php:546
msgid "Payment method successfully added."
msgstr "成功添加付款方式"

#: src/Features/Stripe/Interceptors/RedirectInterceptor.php:548
msgid "Unable to add payment method to your account. Please try again."
msgstr "无法将付款方式添加到您的账户中。请重试。"

#: src/Features/Stripe/Interceptors/RedirectInterceptor.php:585
#, php-format
msgid "Payment method could not be saved. %s"
msgstr "无法保存付款方式。%s"

#: src/Features/Stripe/Interceptors/RedirectInterceptor.php:639
msgid "Payment method updated."
msgstr "付款方式已更新。"

#: src/Features/UrlCoupons/UrlCoupons.php:249
msgid "View coupons"
msgstr "查看优惠券"

#: src/Features/UrlCoupons/UrlCoupons.php:250
msgid "Share discount links"
msgstr "分享折扣链接"

#: src/Features/UrlCoupons/UrlCoupons.php:252
msgid "The URL Coupons plugin is now included natively in your hosting plan! The plugin has been deactivated, and your existing settings and coupons have been migrated successfully."
msgstr "URL Coupons 插件现已原生集成到您的托管套餐中！插件已停用，已成功迁移您的现有设置和优惠券。"

#: src/Pages/Plugins/IncludedWooCommerceExtensionsTab.php:72
msgid "Included WooCommerce Extensions"
msgstr "包含的 WooCommerce 扩展"

#. translators: Placeholders: %s - the total amount of the payment that was cancelled
#: src/Payments/Adapters/CancelTransactionOrderNoteAdapter.php:22
#, php-format
msgid "A payment of %s was successfully cancelled."
msgstr "一笔 %s 的付款已成功取消。"

#. translators: Placeholder: %s - captured amount
#: src/Payments/Adapters/CaptureTransactionOrderNoteAdapter.php:24
#, php-format
msgid "A payment of %s was successfully captured via GoDaddy Payments Hub"
msgstr "已通过 GoDaddy Payments Hub 成功采集 %s 的付款"

#: src/Payments/Adapters/PaymentTransactionMessageAdapter.php:31
msgid "We cannot process your order with the payment information that you provided. Please use a different payment account or an alternate payment method."
msgstr "我们使用您提供的付款信息，无法处理您的订单。请使用另一付款账户或其他付款方式。"

#. translators: Placeholders: %1$s - card brand, %2$s - last 4 card numbers, %3$s - expiration month, %4$s - expiration year
#: src/Payments/Adapters/PaymentTransactionOrderNoteAdapter.php:32
#, php-format
msgid " %1$s ending in %2$s (expires %3$s/%4$s)"
msgstr " %1$s 将于 %2$s 后结束（%3$s/%4$s 过期）"

#: src/Payments/Adapters/PaymentTransactionOrderNoteAdapter.php:33
#: src/WooCommerce/Payments/Events/Subscribers/TransactionAvsOrderNotesSubscriber.php:34
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/AbstractWalletGateway.php:183
msgid "Card"
msgstr "信用卡/借記卡"

#. translators: Placeholder: %s - refunded amount
#: src/Payments/Adapters/RefundTransactionOrderNoteAdapter.php:24
#, php-format
msgid "A refund of %s was successfully processed via GoDaddy Payments Hub"
msgstr "已通过 GoDaddy Payments Hub 成功处理 %s 的退款"

#. translators: Placeholder: %s - transaction ID
#: src/Payments/Adapters/TransactionOrderNoteAdapter.php:42
#, php-format
msgid "Transaction ID %s"
msgstr "交易 ID %s"

#. translators: Placeholders: %1$s - approved result code, %2$s - approved result message
#: src/Payments/Adapters/TransactionOrderNoteAdapter.php:54
#, php-format
msgid "Result: [%1$s] %2$s"
msgstr "结果：[%1$s] %2$s"

#. translators: Placeholders: %1$s - provider name, %2$s - transaction type, provider name, %3$s - total amount, %4$s - transaction info (if applicable, or empty string)
#: src/Payments/Adapters/TransactionOrderNoteAdapter.php:86
#, php-format
msgid "%1$s %2$s in the amount of %3$s%4$s"
msgstr "%1$s %2$s 在 %3$s%4$s 的金额中"

#. translators: Placeholders: %s - the total amount of the capture that was voided
#: src/Payments/Adapters/VoidTransactionOrderNoteAdapter.php:26
#, php-format
msgid "A payment capture of %s was successfully voided"
msgstr "%s 的付款采集已成功作废"

#. translators: Placeholders: %s - the total amount of the refund that was voided
#: src/Payments/Adapters/VoidTransactionOrderNoteAdapter.php:33
#, php-format
msgid "A refund of %s was successfully voided"
msgstr "%s 的退款已成功作废"

#: src/Payments/API/Controllers/CartController.php:261
msgid "Coupons are disabled."
msgstr "优惠券已禁用。"

#: src/Payments/API/Controllers/CartController.php:285
msgid "Invalid coupon code."
msgstr "优惠券代码无效。"

#: src/Payments/API/Controllers/CartController.php:291
msgid "Coupon cannot be applied."
msgstr "无法应用优惠券。"

#: src/Payments/API/Controllers/CartController.php:310
#, php-format
msgid "Coupon cannot be applied. %s"
msgstr "无法应用优惠券。%s"

#: src/Payments/API/Controllers/CartController.php:356
msgid "Invalid customer data"
msgstr "客户数据无效"

#: src/Payments/API/Controllers/CartController.php:381
msgid "Invalid email address"
msgstr "电子邮件地址无效"

#. translators: Placeholder: %s - either 'billing' or 'shipping'
#: src/Payments/API/Controllers/CartController.php:408
#, php-format
msgid "Invalid %s address"
msgstr "%s 地址无效"

#: src/Payments/API/Controllers/CartController.php:450
msgid "Orders aren't accepted from this location"
msgstr "不接受来自此位置的订单"

#: src/Payments/API/Controllers/CartController.php:523
#: src/Payments/Poynt/Http/Adapters/SessionWalletRequestAdapter.php:258
msgid "WooCommerce is not available"
msgstr "WooCommerce 不可用"

#: src/Payments/API/Controllers/CartController.php:578
#: src/Payments/API/Controllers/GoDaddyPayments/Wallets/WalletRequestController.php:325
msgid "Invalid products data."
msgstr "产品数据无效。"

#: src/Payments/API/Controllers/CartController.php:648
msgid "Coupon code to apply to the cart."
msgstr "应用于购物车的优惠券代码。"

#: src/Payments/API/Controllers/CartController.php:654
msgid "Cart customer data."
msgstr "购物车客户数据。"

#: src/Payments/API/Controllers/CartController.php:756
msgid "Products to add to the cart."
msgstr "添加到购物车的产品。"

#: src/Payments/API/Controllers/GoDaddyPayments/Wallets/Processing/PayController.php:243
msgid "The order ID."
msgstr "订单 ID。"

#: src/Payments/API/Controllers/GoDaddyPayments/Wallets/Processing/PayController.php:249
msgid "The URL to redirect the customer to."
msgstr "将客户重定向的目标 URL。"

#: src/Payments/API/Controllers/GoDaddyPayments/Wallets/WalletRequestController.php:187
msgid "Order total, based on cart total."
msgstr "订单总计（基于购物车总计）。"

#: src/Payments/API/Controllers/GoDaddyPayments/Wallets/WalletRequestController.php:201
msgid "2-letter ISO 3166 country code."
msgstr "2 个字母的 ISO 3166 国家/地区代码。"

#: src/Payments/API/Controllers/GoDaddyPayments/Wallets/WalletRequestController.php:207
msgid "3-letter ISO 4217 currency code."
msgstr "3 个字母的 ISO 4217 货币代码。"

#: src/Payments/API/Controllers/GoDaddyPayments/Wallets/WalletRequestController.php:213
msgid "Name of the merchant."
msgstr "商户名称。"

#: src/Payments/API/Controllers/GoDaddyPayments/Wallets/WalletRequestController.php:219
msgid "The shipping type based on the chosen shipping method."
msgstr "运送类型基于所选运送方式。"

#: src/Payments/API/Controllers/GoDaddyPayments/Wallets/WalletRequestController.php:230
msgid "Shipping methods for the payment request."
msgstr "付款请求的运送方式。"

#: src/Payments/API/Controllers/GoDaddyPayments/Wallets/WalletRequestController.php:239
msgid "Items in the order."
msgstr "订单中的商品。"

#: src/Payments/API/Controllers/GoDaddyPayments/Wallets/WalletRequestController.php:256
msgid "Whether to require customer email."
msgstr "是否需要客户电子邮件。"

#: src/Payments/API/Controllers/GoDaddyPayments/Wallets/WalletRequestController.php:262
msgid "Whether to require customer phone."
msgstr "是否需要客户电话号码。"

#: src/Payments/API/Controllers/GoDaddyPayments/Wallets/WalletRequestController.php:268
msgid "Whether to require customer shipping address."
msgstr "是否需要客户配送地址。"

#: src/Payments/API/Controllers/GoDaddyPayments/Wallets/WalletRequestController.php:274
msgid "Whether the customer should be allowed to enter coupons."
msgstr "是否允许客户输入优惠券。"

#: src/Payments/API/Controllers/GoDaddyPayments/Wallets/WalletRequestController.php:280
msgid "A list of wallets to disable."
msgstr "要禁用的钱包列表。"

#: src/Payments/API/Controllers/GoDaddyPaymentsController.php:160
msgid "Application ID."
msgstr "申请 ID。"

#: src/Payments/API/Controllers/GoDaddyPaymentsController.php:166
msgid "Business ID."
msgstr "企业 ID。"

#: src/Payments/API/Controllers/GoDaddyPaymentsController.php:172
msgid "List of available features."
msgstr "可用功能列表。"

#: src/Payments/API/Controllers/GoDaddyPaymentsController.php:186
msgid "Whether the payment gateway is enabled."
msgstr "付款网关是否启用。"

#: src/Payments/API/Controllers/GoDaddyPaymentsController.php:192
msgid "Payment gateway connection status."
msgstr "付款网关连接状态。"

#: src/Payments/API/Controllers/GoDaddyPaymentsController.php:210
msgid "Nonce for switching accounts."
msgstr "切换账户的随机数。"

#: src/Payments/API/Controllers/ProviderProcessingController.php:224
msgid "Invalid phone number."
msgstr "电话号码无效。"

#: src/Payments/API/Controllers/ProviderProcessingController.php:271
msgid "The remote parent ID in the request does not match the remote parent ID of the order."
msgstr "请求中的远程父 ID 与订单的远程父 ID 不匹配。"

#: src/Payments/API/Controllers/ProviderProcessingController.php:368
msgid "Invalid order ID."
msgstr "订单 ID 无效。"

#. translators: Placeholders: %s - a payment provider name, such as poynt
#: src/Payments/API/Controllers/ProviderProcessingController.php:389
#, php-format
msgid "Provider %s not found."
msgstr "未找到提供商 %s。"

#: src/Payments/API/Traits/VerifiesNonceTrait.php:28
msgid "Invalid nonce"
msgstr "无效的随机数"

#: src/Payments/API/Traits/VerifiesNonceTrait.php:28
msgid "Missing nonce"
msgstr "缺少随机数"

#. translators: Placeholder: %d - error code
#: src/Payments/DataSources/WooCommerce/Adapters/CartOrderAdapter.php:206
#, php-format
msgid "Error %d: Unable to create order. Please try again."
msgstr "错误 %d：无法创建订单。请重试。"

#: src/Payments/DataStores/WooCommerce/OrderPaymentTransactionDataStore.php:38
#: src/WooCommerce/Payments/VirtualTerminal.php:121
msgid "Virtual Terminal"
msgstr "虚拟终端"

#. translators: Placeholder: %s - payment method name
#: src/Payments/Poynt/Events/Producers/PushTransactionsProducer.php:271
#: src/Payments/Poynt/Events/Producers/PushTransactionsProducer.php:277
#, php-format
msgid "Paid in WooCommerce checkout by \"%s\""
msgstr "由“%s”在 WooCommerce 结帐中付款"

#: src/Payments/Poynt/Events/Subscribers/TransactionWebhookReceivedSubscriber.php:760
msgid "Tip"
msgstr "提示"

#: src/Payments/Poynt/Events/Subscribers/TransactionWebhookReceivedSubscriber.php:765
msgid "Cashback"
msgstr "返现"

#. translators: Placeholders: %1$s - item fee name, %2$s - item fee amount
#: src/Payments/Poynt/Events/Subscribers/TransactionWebhookReceivedSubscriber.php:796
#, php-format
msgid "%1$s amount of %2$s added to order by GoDaddy Payments Smart Terminal"
msgstr "GoDaddy Payments 智能终端将 %1$s 金额 %2$s 添加到订单中"

#: src/Payments/Poynt/Events/Subscribers/TransactionWebhookReceivedSubscriber.php:940
msgid "From GoDaddy Payments Hub. Order fully refunded."
msgstr "来自 GoDaddy Payments Hub。全额退款的订单。"

#: src/Payments/Poynt/Events/Subscribers/TransactionWebhookReceivedSubscriber.php:943
msgid "From GoDaddy Payments Hub. Order partially refunded."
msgstr "来自 GoDaddy Payments Hub。部分退款的订单。"

#. translators: Placeholders: %1$s - date, %2$s time
#: src/Payments/Poynt/Events/Subscribers/WebhookSubscriber.php:347
#, php-format
msgid "Order marked ready on terminal on %1$s at %2$s"
msgstr "订单于 %1$s %2$s 在终端上标记为准备就绪"

#: src/Payments/Poynt/Http/Adapters/CardPaymentMethodAdapter.php:131
msgid "Your billing address doesn't match your payment card information. Please update the billing address to submit your order."
msgstr "您的账单地址与您的支付卡信息不匹配。请更新账单地址，再提交您的订单。"

#: src/Payments/Poynt/Http/Adapters/SessionWalletRequestAdapter.php:90
msgid "Coupon code"
msgstr "优惠券代码"

#: src/Payments/Poynt/Http/Adapters/SessionWalletRequestAdapter.php:171
msgid "Subtotal"
msgstr "小计"

#: src/Payments/Poynt/Http/Adapters/SessionWalletRequestAdapter.php:177
msgid "Discount"
msgstr "折扣"

#: src/Payments/Poynt/Http/Adapters/SessionWalletRequestAdapter.php:183
msgid "Shipping"
msgstr "配送"

#: src/Payments/Poynt/Http/Adapters/SessionWalletRequestAdapter.php:264
msgid "Wallet payments cannot be used for carts with multiple shipments."
msgstr "电子钱包付款不能用于多次发货的购物车。"

#. translators: %1$s: payment gateway name
#: src/Payments/Poynt/OrderSynchronization.php:336
#, php-format
msgid "Transaction refunded by %1$s from WooCommerce."
msgstr "交易已由 %1$s 从 WooCommerce 退款。"

#: src/Payments/Poynt/OrderSynchronization.php:338
msgid "Transaction manually refunded from WooCommerce."
msgstr "交易已从 WooCommerce 手动退款。"

#: src/Payments/Poynt/ViewOrderPage.php:51
msgid "Order is ready for pickup."
msgstr "订单准备取货。"

#: src/WooCommerce/Emails/ItemShippedEmail.php:32
msgid "Item shipped emails are sent to customers when tracking information is added for one or more items in their orders."
msgstr "当为订单中的一件或多件商品添加跟踪信息时，将向客户发送商品已发货的电子邮件。"

#: src/WooCommerce/Emails/ItemShippedEmail.php:55
msgid "An item from {site_title} order #{order_number} has shipped!"
msgstr "{site_title} 订单 #{order_number} 中的商品已发货！"

#: src/WooCommerce/Emails/ItemShippedEmail.php:63
msgid "Your package is on the way!"
msgstr "您的包裹正在路上。"

#: src/WooCommerce/Emails/ItemShippedEmail.php:71
msgid "Please note that it may take some time for the carrier to update shipment tracking information."
msgstr "请注意，承运人可能需要一些时间来更新货件跟踪信息。"

#: src/WooCommerce/Emails/ReadyForPickupEmail.php:45
msgid "Ready for pickup"
msgstr "准备取货"

#: src/WooCommerce/Emails/ReadyForPickupEmail.php:46
msgid "Ready for pickup emails are sent to customers when their order is marked as ready for pickup."
msgstr "当客户的订单标记为准备取货时，向客户发送准备取货电子邮件。"

#: src/WooCommerce/Emails/ReadyForPickupEmail.php:59
msgid "Your {site_title} order is ready for pickup!"
msgstr "您的 {site_title} 订单准备取货！"

#: src/WooCommerce/Emails/ReadyForPickupEmail.php:69
msgid "Order ready for pickup!"
msgstr "订单准备取货！"

#: src/WooCommerce/ExtensionsTab.php:174
msgid "GoDaddy Included"
msgstr "包括 GoDaddy"

#: src/WooCommerce/Pages/EditOrder/Metaboxes/ShipmentTrackingMetabox.php:35
msgid "Shipment Tracking"
msgstr "货件追踪"

#. translators: Placeholder: %s - payment gateway method title
#: src/WooCommerce/Payments/AbstractPaymentGateway.php:652
#, php-format
msgid "%s Virtual Terminal"
msgstr "%s 虚拟终端"

#: src/WooCommerce/Payments/Captures.php:94
msgid "No gateway found for order"
msgstr "未找到订单的网关"

#: src/WooCommerce/Payments/Captures.php:196
#: src/WooCommerce/Payments/Captures.php:318
msgid "Capture Charge"
msgstr "采集划账"

#: src/WooCommerce/Payments/Captures.php:310
msgid "This charge has been fully captured"
msgstr "此划账已完全采集"

#: src/WooCommerce/Payments/Captures.php:328
msgid "Are you sure you wish to process this capture? The action cannot be undone."
msgstr "您确定要处理此采集？此操作无法撤消。"

#: src/WooCommerce/Payments/Captures.php:329
msgid "Something went wrong, and the capture could not be completed. Please try again."
msgstr "出错了，无法完成记录。请重试。"

#. translators: Placeholders: %1s - the provider label, %2s - the payment method brand label, %3$s - the last four digits of the customer's credit card
#: src/WooCommerce/Payments/Events/Subscribers/TransactionAvsOrderNotesSubscriber.php:32
#, php-format
msgid "%1s transaction declined due to billing address mismatch for %2s ending in %3$s."
msgstr "由于以 %3$s 结尾的 %2 的账户地址不匹配，%1 交易被拒。"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:112
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:235
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:237
#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:389
#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:397
msgid "Manage"
msgstr "管理"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:252
msgid "Your Stripe account needs to be set up."
msgstr "您的 Stripe 账户需要设置。"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:255
#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:284
#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:297
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:1336
msgid "Connected"
msgstr "已连接"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:256
msgid "Connected to your Stripe account."
msgstr "已连接您的 Stripe 账户。"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:259
#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:311
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:1342
msgid "Disconnected"
msgstr "已断开连接"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:260
msgid "Please reconnect your Stripe account."
msgstr "请重新连接您的 Stripe 账户。"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:263
#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:325
msgid "Pending"
msgstr "待处理"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:285
msgid "Connected to your terminal to Sell in Person."
msgstr "已将您的终端连接到面对面销售。"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:289
msgid "Recommended"
msgstr "推荐"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:292
msgid "Click set up to get started."
msgstr "单击设置以开始。"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:299
msgid "Connect your terminal to Sell in Person."
msgstr "将您的终端连接到面对面销售。"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:300
msgid "Connected to your GoDaddy Payments account."
msgstr "已连接您的 GoDaddy Payments 账户。"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:303
msgid "Connecting"
msgstr "正在连接"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:304
msgid "This can take a few minutes. Please refresh to check."
msgstr "这可能需要几分钟。请刷新后查看。"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:307
#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:329
msgid "Not available"
msgstr "不可用"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:308
msgid "Thank you for applying, but we are unable to provide payment processing for your business."
msgstr "感谢您的申请，但我们无法为您的企业提供付款处理服务。"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:312
msgid "Your account has been closed."
msgstr "您的账户已经关闭。"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:315
msgid "Incomplete"
msgstr "未完成"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:316
msgid "Click Resume to complete your application."
msgstr "单击“恢复”以完成您的申请。"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:321
msgid "Needs attention"
msgstr "需要注意"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:322
#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:326
msgid "Please check your email for next steps."
msgstr "请查收电子邮件，了解后续步骤。"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:388
#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:396
#, php-format
msgid "Manage the \"%s\" payment method"
msgstr "管理 \"%s\" 付款方式"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:392
#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:399
#, php-format
msgid "Set up the \"%s\" payment method"
msgstr "设置 \"%s\" 付款方式"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:448
#, php-format
msgid "Have a question? %1$sAsk the GoDaddy Team%3$s%2$s"
msgstr "有问题？%1$s咨询 GoDaddy 团队%3$s%2$s"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:451
msgid "E-mail icon"
msgstr "电子邮件图标"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:476
#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:489
msgid "Set up GoDaddy Payments"
msgstr "设置 GoDaddy Payments"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:483
msgid "You're about to open GoDaddy Payments account signup. In just a few minutes, you'll return here to enable secure payments in your checkout."
msgstr "您即将开始 GoDaddy Payments 账户注册。几分钟后，您将返回此处，在结账中启用安全付款。"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:488
#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/MyPaymentMethods.php:212
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:1212
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. translators: Divider between the Wallet buttons and "Add to Cart"
#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/ExternalCheckout.php:123
msgid "or"
msgstr "或者"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/ExternalCheckout/WalletCheckoutIntegration.php:91
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/Frontend/PaymentForm.php:64
msgid "Missing card details."
msgstr "缺少卡详情。"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/ExternalCheckout/WalletCheckoutIntegration.php:92
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/Frontend/PaymentForm.php:65
msgid "Missing billing details."
msgstr "缺少账单详情。"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/MyPaymentMethods.php:211
#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/MyPaymentMethods.php:311
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/MyPaymentMethods.php:213
msgid "Oops, there was an error updating your payment method. Please try again."
msgstr "糟糕，更新您的付款方式时出错。请重试。"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/MyPaymentMethods.php:214
msgid "Are you sure you want to delete this payment method?"
msgstr "确定要删除此付款方式？"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/MyPaymentMethods.php:315
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/MyPaymentMethods.php:335
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/MyPaymentMethods.php:336
msgid "Details"
msgstr "详细信息"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/MyPaymentMethods.php:338
msgid "Default?"
msgstr "默认？"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/MyPaymentMethods.php:527
msgid "Invalid token ID"
msgstr "令牌 ID 无效"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/PaymentForm.php:192
msgid "Manage Payment Methods"
msgstr "管理付款方式"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/PaymentForm.php:215
msgid "Use a new payment method"
msgstr "使用新的付款方式"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/PaymentForm.php:278
msgid "Securely Save to Account"
msgstr "安全保存到账户"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Views/MyPaymentMethods/PaymentMethodView.php:43
msgid "Nickname"
msgstr "昵称"

#. translators: Placeholders: %s - expiration date
#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Views/PaymentForm/CardPaymentMethodView.php:28
#, php-format
msgid "expires %s"
msgstr "到期日期：%s"

#. translators: Placeholders: %1$s - <a> tag, %2$s - </a> tag
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:88
#, php-format
msgid "Let your customers buy online and pay in person with orders synced to your GoDaddy Smart Terminal. Get paid fast with deposits as soon as the next business day. %1$sGoDaddy Payments Terms apply%2$s."
msgstr "让客户在线购买并面对面付款，订单同步到您的 GoDaddy 智能终端。快速收款，下个工作日到账。%1$s适用 GoDaddy Payments 条款%2$s。"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:94
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:910
msgid "Pay in Person"
msgstr "面对面付款"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:95
msgid "Customers can buy online and pay in person with orders synced to your Terminals."
msgstr "客户可以在线购买并面对面付款，订单同步到您的终端。"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:228
msgid "Payment to be made upon delivery."
msgstr "货到付款。"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:297
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:285
#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:283
msgid "Return to payments"
msgstr "返回到付款"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:310
#, php-format
msgid "%1$sShop Smart Terminal%2$s"
msgstr "%1$s选购智能终端%2$s"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:319
#, php-format
msgid "%1$sDevices%2$s"
msgstr "%1$s设备%2$s"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:325
#, php-format
msgid "%1$sCatalogs%2$s"
msgstr "%1$s目录%2$s"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:331
#, php-format
msgid "%1$sCustomize Terminal%2$s"
msgstr "%1$s自定义终端%2$s"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:349
msgid "Smart Terminal"
msgstr "智能终端"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:350
msgid "Dual screens for smoother selling."
msgstr "双屏销售更顺畅。"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:351
msgid "Our dual screens make checkout a breeze. Plus, our all-in-one terminal includes a built-in payment processor, scanner, printer, security and more."
msgstr "我们的双屏让结账变得轻而易举。此外，我们的一体化终端还包括内置支付处理器、扫描仪、打印机、安全性等。"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:359
msgid "Free"
msgstr "免费"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:360
msgid "2-day shipping."
msgstr "2 日送达。"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:363
msgid "Learn More"
msgstr "了解更多"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:374
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:816
msgid "Enable Selling in Person"
msgstr "启用面对面销售"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:823
msgid "Checkout title"
msgstr "结账标题"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:825
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:521
msgid "Payment method title that the customer will see during checkout."
msgstr "客户在结账时将看到的付款方式标题。"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:829
#: src/WooCommerce/Shipping/LocalDelivery/LocalDelivery.php:179
#: src/WooCommerce/Shipping/LocalDelivery/LocalDelivery.php:181
#: src/WooCommerce/Shipping/LocalPickup.php:118
msgid "Checkout description"
msgstr "结账描述"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:831
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:527
msgid "Payment method description that the customer will see during checkout."
msgstr "客户在结账时将看到的付款方式描述。"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:836
#: src/WooCommerce/Shipping/LocalDelivery/LocalDelivery.php:187
msgid "Order received instructions"
msgstr "订单已收到说明"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:839
msgid "Message that the customer will see on the order received page and in the processing order email after checkout."
msgstr "结帐后，客户在订单收到页面和订单正在处理的电子邮件中看到的消息。"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:843
msgid "Enable for Shipping Methods"
msgstr "针对运送方式启用"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:849
msgid "Select the shipping methods that will show this payment method for the customer during checkout."
msgstr "选择在结账时向客户显示此付款方式的运送方式。"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:851
msgid "Select Shipping Methods"
msgstr "选择运送方式"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:871
msgid "At least one shipping method is required to enable Selling in Person."
msgstr "至少需要一种运送方式才能启用面对面销售。"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:886
msgid "Pay for your order in-person at pickup or delivery."
msgstr "在提货或送货时面对面支付订单费用。"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:898
msgid "We accept major credit/debit cards and cash."
msgstr "我们接受主流信用卡/借记卡和现金。"

#. Translators: %1$s shipping method title, %2$s shipping method id.
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:941
#, php-format
msgid "%1$s (#%2$s)"
msgstr "%1$s (#%2$s)"

#. Translators: %1$s zone name, %2$s shipping method instance name.
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:944
#, php-format
msgid "%1$s &ndash; %2$s"
msgstr "%1$s &ndash; %2$s"

#. Translators: %1$s zone name, %2$s shipping method instance name.
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:944
msgid "Other locations"
msgstr "其他位置"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:1021
msgid "Local Pickup Plus method"
msgstr "本地取货增强版方法"

#. translators: Placeholders: %1$s - Shipping Method name (for example FedEx, UPS or Local Pickup, etc.)
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:1023
#, php-format
msgid "Any \"%1$s\" method"
msgstr "任意 \"%1$s\" 方式"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:1204
msgid "Are you sure you want to move this product to trash?"
msgstr "您确定要将此产品移至回收站吗？"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:1207
msgid "Are you sure you want to move this product to trash? Removing a synced product will also delete it from the In-Person catalog."
msgstr "您确定要将此产品移至回收站吗？移除已同步的产品也会将其从面对面目录中删除。"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:1213
msgid "Move to Trash"
msgstr "移至回收站"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:1244
msgid "This product is synced from the In-Person Catalog"
msgstr "此产品从面对面目录同步"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:1248
msgid "This product is synced to the In-Person Catalog"
msgstr "此产品同步到面对面目录"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:1347
#, php-format
msgid "One or more products in your catalog failed to sync. Please enable debug logging or reach out to %1$sour Care team%2$s for help."
msgstr "目录中的一件或多件产品无法同步。请启用调试日志记录，或联系%1$s我们的关怀团队%2$s寻求帮助。"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:1408
#, php-format
msgid "%1$s has been removed. Products will no longer be synced to this catalog. To remove any products already synced you must delete them manually."
msgstr "%1$s 已移除。产品不再同步到此目录。要移除已同步的产品，必须手动删除产品。"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:1434
msgid "In-Person product sync to WooCommerce has been disabled. Products will no longer sync to WooCommerce. To remove any products already synced you must delete them manually."
msgstr "面对面产品与 WooCommerce 的同步已禁用。产品不再同步到 WooCommerce。要移除已同步的产品，必须手动删除产品。"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:1448
#, php-format
msgid "%1$s has been removed from Selling In-Person. This catalog will no longer sync to WooCommerce"
msgstr "%1$s 已从面对面销售中移除。此目录不再同步到 WooCommerce"

#. translators: We are prompting the user to sync their products with in-person product catalog(s) - refers to products sold in-person, e.g. via POS terminal
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:1515
msgid "In-Person Catalog Sync"
msgstr "面对面目录同步"

#. translators: Placeholders: %1$s - <a> tag, %2$s - </a> tag
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:1519
#, php-format
msgid "Sync your WooCommerce products with In-Person catalog(s). %1$sLearn more%2$s"
msgstr "将您的 WooCommerce 产品与面对面目录同步。%1$s了解更多%2$s"

#. translators: We are prompting the user to sync their products with in-person product catalog(s) - refers to products sold in-person, e.g. via POS terminal
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:1528
msgid "Sync WooCommerce products to In-Person"
msgstr "将 WooCommerce 产品同步到面对面"

#. translators: We are prompting the user to sync their products with in-person product catalog(s) - refers to products sold in-person, e.g. via POS terminal
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:1534
msgid "Basic WooCommerce product data is pushed to the selected In-Person catalog(s) for simple products."
msgstr "基本的 WooCommerce 产品数据会推送到简单产品的所选面对面目录。"

#. translators: In-person catalog(s) refers to products sold in-person, e.g. via POS terminal
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:1545
msgid "To sync to In-Person you must have at least one catalog selected."
msgstr "要同步到面对面，您必须至少选择一个目录。"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:1553
msgid "Sync In-Person products to WooCommerce"
msgstr "将面对面产品同步到 WooCommerce"

#. translators: In-person catalog(s) refers to products sold in-person, e.g. via POS terminal
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:1559
msgid "Product data is fetched from the selected In-Person catalog(s). Sync excludes products with custom prices or \"any combination\" modifiers."
msgstr "从所选的面对面目录中获取产品数据。同步操作会排除具有自定义价格或“任意组合”修饰符的产品。"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:1569
msgid "To sync to WooCommerce you must have at least one catalog selected."
msgstr "要同步到 WooCommerce，您必须至少选择一个目录。"

#. translators: Placeholder: %s - the gateway settings title, something like: "GoDaddy Payments - Apple Pay"
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/AbstractWalletGateway.php:207
#, php-format
msgid "Cannot load the %s gateway to process payment."
msgstr "无法加载 %s 网关来处理付款。"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/AbstractWalletGateway.php:231
msgid "Cannot load the GoDaddy Payments gateway."
msgstr "无法加载 GoDaddy Payments 网关。"

#. translators: Placeholder: %s - the gateway settings page title, normally: "GoDaddy Payments - Credit/Debit card"
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/AbstractWalletGateway.php:242
#, php-format
msgid "These settings are managed from the %s page"
msgstr "在 %s 页面管理这些设置"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/AbstractWalletGateway.php:248
msgctxt "General settings"
msgid "General"
msgstr "通用"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/AbstractWalletGateway.php:284
msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/API/Controllers/Onboarding/OnboardingStartController.php:129
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/API/Controllers/Onboarding/OnboardingStatusController.php:88
msgid "The GoDaddy Payments service ID"
msgstr "GoDaddy Payments 服务 ID"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/API/Controllers/Onboarding/OnboardingStartController.php:135
msgid "The nonce for validating the redirect after onboarding"
msgstr "用于在加入后验证重定向的随机数"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/API/Controllers/Onboarding/OnboardingStatusController.php:71
msgid "The GoDaddy Payments onboarding status"
msgstr "GoDaddy Payments 加入状态"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:49
msgid "Apple Pay"
msgstr "Apple Pay"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:50
msgid "Securely accept card payments and make checkout easier for customers with Apple Pay® on supported devices."
msgstr "在受支持的设备上使用 Apple Pay® 安全接受银行卡付款，并让客户更轻松结账。"

#. translators: Placeholders: %1$s - <a> tag, %2$s - </a> tag
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:64
#, php-format
msgid "Accept Apple Pay® on supported devices and make checkout faster for customers. Get paid fast with deposits as soon as the next business day. %1$sGoDaddy Payments Terms apply%2$s."
msgstr "在受支持的设备上接受 Apple Pay®，让客户更快结账。快速收款，下个工作日到账。%1$s适用 GoDaddy Payments 条款%2$s。"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:88
msgid "Apple Pay Settings"
msgstr "Apple Pay 设置"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:91
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/GooglePayGateway.php:100
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:512
#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:490
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:92
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/GooglePayGateway.php:101
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:514
#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:492
msgid "Enable to add the payment method to your checkout."
msgstr "启用以便将付款方式添加到您的结账中。"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:94
#, php-format
msgid "Apple Pay shows to %1$sSafari users on supported devices%2$s."
msgstr "Apple Pay 会向%1$s支持设备上的 Safari 用户显示%2$s。"

#. translators: Text displayed next to a dropdown input field with a list of pages for the user to choose from
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:103
msgid "Pages to enable Apple Pay on"
msgstr "启用 Apple Pay 的页面"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:111
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/GooglePayGateway.php:120
msgid "Cart"
msgstr "购物车"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:112
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/GooglePayGateway.php:121
msgid "Checkout"
msgstr "付款"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:113
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/GooglePayGateway.php:122
msgid "Single Product"
msgstr "单一产品"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:118
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/GooglePayGateway.php:127
msgid "Button label"
msgstr "按钮标签"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:119
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/GooglePayGateway.php:128
msgid "Check button labels here"
msgstr "在此处检查按钮标签"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:124
msgctxt "Apple Pay"
msgid "Add Money with"
msgstr "添加资金方法"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:125
msgctxt "Apple Pay"
msgid "Book with"
msgstr "预订方法"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:126
msgctxt "Apple Pay"
msgid "Buy with"
msgstr "购买方法"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:127
msgctxt "Apple Pay"
msgid "Check out with"
msgstr "结账方法"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:130
msgctxt "Apple Pay"
msgid "Contribute with"
msgstr "贡献方法"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:131
msgctxt "Apple Pay"
msgid "Donate with"
msgstr "捐赠方法"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:132
msgctxt "Apple Pay"
msgid "Order with"
msgstr "订购方法"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:135
msgctxt "Apple Pay"
msgid "Plain (logo only)"
msgstr "单色（仅限徽标）"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:136
msgctxt "Apple Pay"
msgid "Reload with"
msgstr "充值方法"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:137
msgctxt "Apple Pay"
msgid "Rent with"
msgstr "租赁方法"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:138
msgctxt "Apple Pay"
msgid "Set up"
msgstr "设置"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:139
msgctxt "Apple Pay"
msgid "Support with"
msgstr "支持方法"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:140
msgctxt "Apple Pay"
msgid "Tip with"
msgstr "给小费方法"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:141
msgctxt "Apple Pay"
msgid "Top Up with"
msgstr "充值方法"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:146
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/GooglePayGateway.php:144
msgid "Button style"
msgstr "按钮样式"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:147
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/GooglePayGateway.php:145
msgid "Check button style here"
msgstr "在此处检查按钮样式"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:152
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/GooglePayGateway.php:151
msgid "Black"
msgstr "黑色"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:153
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/GooglePayGateway.php:152
msgid "White"
msgstr "白色"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:154
msgid "White with outline"
msgstr "白色带轮廓"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:160
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/GooglePayGateway.php:158
msgid "Button height"
msgstr "按钮高度"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:161
msgid "Apple requests the button size match your cart/checkout button and be 30 to 64 pixels tall. The width is set automatically."
msgstr "Apple 要求按钮尺寸与您的购物车/结账按钮相匹配，并且高度为 30 到 64 像素。宽度为自动设置。"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:161
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/GooglePayGateway.php:159
msgid "Check button size here"
msgstr "在此处检查按钮尺寸"

#. translators: Placeholders: %1$s - <a> tag, %2$s - </a> tag
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/GooglePayGateway.php:46
#, php-format
msgid "Accept Google Pay™ on supported devices and make checkout faster for customers. Get paid fast with deposits as soon as the next business day. %1$sGoDaddy Payments Terms apply%2$s."
msgstr "在受支持的设备上接受 Google Pay™，让客户更快结账。快速收款，下个工作日到账。%1$s适用 GoDaddy Payments 条款%2$s。"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/GooglePayGateway.php:97
msgid "Google Pay Settings"
msgstr "Google Pay 设置"

#. translators: Placeholders: %1$s - open <a> HTML link tag, %2$s - close </a> HTML link tag
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/GooglePayGateway.php:104
#, php-format
msgid "Google Pay shows on %1$ssupported browsers%2$s."
msgstr "Google Pay 显示在%1$s受支持的浏览器%2$s上。"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/GooglePayGateway.php:112
msgid "Pages to enable Google Pay on"
msgstr "启用 Google Pay 的页面"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/GooglePayGateway.php:133
msgctxt "Google Pay"
msgid "Book with"
msgstr "预订方法"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/GooglePayGateway.php:134
msgctxt "Google Pay"
msgid "Buy with"
msgstr "购买方法"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/GooglePayGateway.php:135
msgctxt "Google Pay"
msgid "Check out with"
msgstr "结账方法"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/GooglePayGateway.php:136
msgctxt "Google Pay"
msgid "Donate with"
msgstr "捐赠方法"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/GooglePayGateway.php:137
msgctxt "Google Pay"
msgid "Order with"
msgstr "订购方法"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/GooglePayGateway.php:138
msgctxt "Google Pay"
msgid "Pay with"
msgstr "使用以下方式支付"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/GooglePayGateway.php:139
msgctxt "Google Pay"
msgid "Plain (logo only)"
msgstr "单色（仅限徽标）"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/GooglePayGateway.php:159
msgid "Google requests the button size match your cart/checkout button and be 40 to 100 pixels tall."
msgstr "Google 要求按钮尺寸与您的购物车/结账按钮相匹配，并且高度为 40 到 100 像素。"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:92
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:666
msgid "Credit/Debit Card"
msgstr "信用卡/借记卡"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:93
msgid "Securely accept credit/debit cards in your checkout."
msgstr "在结帐时安全接受信用卡/借记卡。"

#. translators: Placeholders: %1$s - <a> tag, %2$s - </a> tag
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:133
#, php-format
msgid "Accept all major credit/debit cards in your checkout quickly and securely. Get paid fast with deposits as soon as the next business day. %1$sGoDaddy Payments Terms apply%2$s."
msgstr "接受各大信用卡/借记卡，结账快速而安全。快速收款，下个工作日到账。%1$s适用 GoDaddy Payments 条款%2$s。"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:224
msgid "Business Name:"
msgstr "企业名称："

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:229
msgid "Email:"
msgstr "电子邮件："

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:235
msgid "Switch account"
msgstr "切换账户"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:254
msgid "Account Details"
msgstr "账户详情"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:280
#, php-format
msgid "Manage your account settings in the %1$spayments dashboard%2$s"
msgstr "在%1$s付款仪表盘%2$s中管理您的账户设置"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:280
#, php-format
msgid "Manage your GoDaddy Payments account settings in the %1$sPayments Hub%2$s"
msgstr "在%1$s付款中心%2$s中管理您的 GoDaddy Payments 账户设置"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:302
#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:532
msgid "Checkout Settings"
msgstr "付款设置"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:519
msgid "Title in Checkout"
msgstr "结账的标题"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:525
msgid "Description in Checkout"
msgstr "结账描述"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:532
#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:559
msgid "Transaction Type"
msgstr "交易类型"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:534
#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:561
msgid "Select how transactions should be processed. Charge submits all transactions for settlement, Authorization simply authorizes the order total for capture later."
msgstr "选择如何处理交易。划账提交所有交易以作结算，授权只是授权订单总额以便稍后采集。"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:537
#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:564
msgctxt "noun, credit card transaction type"
msgid "Charge"
msgstr "划账"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:538
#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:565
msgctxt "credit card transaction type"
msgid "Authorization"
msgstr "授权"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:542
msgid "Charge Virtual-Only Orders"
msgstr "划账仅虚拟订单"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:544
msgid "If the order contains exclusively virtual items, enable this to immediately charge, rather than authorize, the transaction."
msgstr "如果订单仅包含虚拟商品，请启用此功能便可立即划账交易费用，而不是对交易授权。"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:548
msgid "Capture Paid Orders"
msgstr "采集已付款订单"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:552
#, php-format
msgid "Automatically capture orders when they are changed to %s."
msgstr "当划账到 %s 时，自动采集订单。"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:553
msgid "a paid status"
msgstr "已付款状态"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:557
#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:537
msgid "Accepted Card Logos"
msgstr "接受的银行卡徽标"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:559
#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:539
msgid "These are the card logos that are displayed to customers as accepted during checkout."
msgstr "这些是在结帐时向客户显示的已接受银行卡徽标。"

#. translators: Placeholders: %1$s - <strong> tag, %2$s - </strong> tag
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:562
#, php-format
msgid "This setting %1$sdoes not%2$s change which card types the gateway will accept."
msgstr "此设置%1$s不会%2$s更改网关接受的卡类型。"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:573
#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:547
msgid "Saved Cards"
msgstr "保存的卡"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:575
#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:549
msgid "Enable customers to securely save their payment cards to their account for future checkout."
msgstr "使客户能够将支付卡安全保存到他们的账户中，以供将来结帐之用。"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:579
#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:553
msgid "Detailed Decline Messages"
msgstr "详细的拒绝消息"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:581
#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:555
msgid "Enable detailed decline messages for customers during checkout rather than a generic decline message."
msgstr "在结帐期间为客户启用详细的拒绝消息，而不是一般性拒绝消息。"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:585
#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:569
msgid "Debug Mode"
msgstr "调试模式"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:587
#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:571
msgid "Show Detailed Error Messages and API requests/responses on the checkout page and/or save them to the debug log"
msgstr "在结账页面上显示详细的错误消息和 API 请求/响应，和/或将其保存到调试日志中"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:590
#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:574
msgid "Off"
msgstr "关闭"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:591
#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:575
msgid "Show on Checkout Page"
msgstr "在结账页面显示"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:592
#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:576
msgid "Save to Log"
msgstr "保存到日志"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:593
#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:577
msgid "Both"
msgstr "二者"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:652
msgid "Pay securely with your credit/debit card."
msgstr "使用信用卡/借记卡，安全支付"

#: src/WooCommerce/Payments/Integrations/PreOrderIntegration.php:191
#, php-format
msgid "Pre-Order release payment failed: %s"
msgstr "预订单发放付款失败：%s"

#: src/WooCommerce/Payments/Stripe/Frontend/PaymentForm.php:146
msgid "Currently unavailable"
msgstr "当前不可用"

#. translators: Placeholders: %1$s & %3$s - <a> tag, %2$s & %4$s - </a> tag
#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:77
#, php-format
msgid "Securely accept online payments via credit/debit card, wallets, bank redirects, and other methods enabled in your Stripe account. %1$sView Stripe pricing%2$s for your business' location and payment methods. %3$sStripe terms apply%4$s."
msgstr "使用信用卡/借记卡、钱包、银行转账以及您的 Stripe 账户中启用的其他付款方式，安全接受在线支付。%1$s查看 Stripe 定价%2$s，以了解您企业的位置和付款方式。%3$s适用 Stripe 条款%4$s。"

#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:244
msgid "You are about to disconnect your Stripe account. Your store will not be able to process transactions using Stripe until you connect an account again."
msgstr "您即将断开 Stripe 账户连接。您只有再次连接账户，您的商店才能使用 Stripe 处理交易。"

#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:486
msgid "General"
msgstr "通用"

#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:505
msgid "Disconnect Stripe Account"
msgstr "断开 Stripe 账户连接"

#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:514
msgid "Connecting to Stripe..."
msgstr "正在连接 Stripe..."

#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:516
msgid "This operation can take up to a few seconds. Please reload this page to check the current status."
msgstr "此操作最多需要几秒钟。请重新加载此页后，查看最新状态。"

#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:526
msgid "Connect Stripe Account"
msgstr "连接 Stripe 账户"

#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:590
msgid "Affirm"
msgstr "Affirm"

#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:591
msgid "Afterpay / Clearpay"
msgstr "Afterpay / Clearpay"

#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:592
msgid "Alipay"
msgstr "支付宝"

#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:593
msgid "BECS direct debit"
msgstr "BECS 直接扣款"

#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:594
msgid "Bancontact"
msgstr "Bancontact"

#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:595
msgid "Boleto"
msgstr "Boleto"

#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:596
msgid "Credit / Debit"
msgstr "信用卡/借记卡"

#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:597
msgid "EPS"
msgstr "EPS"

#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:598
msgid "FPX"
msgstr "FPX"

#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:599
msgid "Giropay"
msgstr "Giropay"

#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:600
msgid "GrabPay"
msgstr "GrabPay"

#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:601
msgid "iDEAL"
msgstr "iDEAL"

#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:602
msgid "Klarna"
msgstr "Klarna"

#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:603
msgid "Konbini"
msgstr "Konbini"

#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:604
msgid "OXXO"
msgstr "OXXO"

#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:605
msgid "P24"
msgstr "P24"

#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:606
msgid "PayNow"
msgstr "PayNow"

#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:607
msgid "SEPA Debit"
msgstr "SEPA Debit"

#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:608
msgid "Sofort"
msgstr "SoFort"

#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:609
msgid "ACH Direct Debit"
msgstr "ACH Direct Debit"

#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:610
msgid "WeChat Pay"
msgstr "微信支付"

#: src/WooCommerce/Shipping/CoreShippingMethods.php:161
msgid "Order Instructions:"
msgstr "订单说明："

#: src/WooCommerce/Shipping/LocalDelivery/LocalDelivery.php:69
#: src/WooCommerce/Shipping/LocalDelivery/LocalDelivery.php:141
msgid "Local delivery"
msgstr "本地交付"

#: src/WooCommerce/Shipping/LocalDelivery/LocalDelivery.php:70
msgid "Allow customers to select local delivery service. Taxes will be applied using customer's shipping address."
msgstr "允许客户选择本地取货服务。将使用客户的配送地址征收税款。"

#: src/WooCommerce/Shipping/LocalDelivery/LocalDelivery.php:134
msgid "Enter a cost (excl. tax) or sum, e.g. <code>10.00 * [qty]</code>."
msgstr "输入成本（不含税）或总额，例如 <code>10.00 * [qty]</code>。"

#: src/WooCommerce/Shipping/LocalDelivery/LocalDelivery.php:134
msgid "Use <code>[qty]</code> for the number of items, <br/><code>[cost]</code> for the total cost of items, and <code>[fee percent=\"10\" min_fee=\"20\" max_fee=\"\"]</code> for percentage based fees."
msgstr "使用 <code>[qty]</code> 表示商品数量，使用 <br/><code>[cost]</code> 表示商品总成本，使用 <code>[fee percent=\"10\" min_fee=\"20 \" max_fee=\"\"]</code> 表示基于百分比的费用。"

#: src/WooCommerce/Shipping/LocalDelivery/LocalDelivery.php:138
msgid "Checkout Title"
msgstr "结账标题"

#: src/WooCommerce/Shipping/LocalDelivery/LocalDelivery.php:140
msgid "This controls the title which the user sees during checkout."
msgstr "这控制用户在结账时看到的标题。"

#: src/WooCommerce/Shipping/LocalDelivery/LocalDelivery.php:145
msgid "Tax status"
msgstr "税务状态"

#: src/WooCommerce/Shipping/LocalDelivery/LocalDelivery.php:150
msgid "Taxable"
msgstr "应税"

#: src/WooCommerce/Shipping/LocalDelivery/LocalDelivery.php:151
msgctxt "Tax status"
msgid "None"
msgstr "无"

#: src/WooCommerce/Shipping/LocalDelivery/LocalDelivery.php:155
msgid "Cost"
msgstr "成本"

#: src/WooCommerce/Shipping/LocalDelivery/LocalDelivery.php:163
msgid "Minimum order amount total when available"
msgstr "最低订单总额（如可用）"

#: src/WooCommerce/Shipping/LocalDelivery/LocalDelivery.php:166
msgid "The amount a customer’s order must be greater than or equal to in order to select the shipping method."
msgstr "客户的订单必须大于或等于该金额才能选择运送方式。"

#: src/WooCommerce/Shipping/LocalDelivery/LocalDelivery.php:171
msgid "Minimum order total when free"
msgstr "最低订单总额（包邮）"

#: src/WooCommerce/Shipping/LocalDelivery/LocalDelivery.php:174
msgid "The amount a customer’s order must be greater than or equal to for the shipping method to be free."
msgstr "客户的订单必须大于或等于该金额才能享受包邮。"

#: src/WooCommerce/Shipping/LocalDelivery/LocalDelivery.php:182
msgid "This description will be displayed underneath the Local Delivery shipping method name in the Cart and Checkout pages."
msgstr "此说明将显示在“购物车”和“结帐”页面中“本地配送”运输方式名称下方。"

#: src/WooCommerce/Shipping/LocalDelivery/LocalDelivery.php:189
msgid "Delivery instructions"
msgstr "配送说明"

#: src/WooCommerce/Shipping/LocalDelivery/LocalDelivery.php:190
msgid "Message that the customer will see on the order received page and the processing order email after checkout."
msgstr "结帐后，客户在订单收到页面和订单正在处理的电子邮件中看到的消息。"

#: src/WooCommerce/Shipping/LocalPickup.php:120
msgid "Shipping method description that the customer will see during checkout."
msgstr "客户在结账时将看到的运送方式描述。"

#: src/WooCommerce/Shipping/LocalPickup.php:126
msgid "Pickup instructions"
msgstr "取货说明"

#: src/WooCommerce/Shipping/LocalPickup.php:128
msgid "Message that the customer will see on the order received page as well as in the processing order and ready for pickup emails."
msgstr "结帐后，客户在订单收到页面和订单正在处理电子邮件及准备取货电子邮件中看到的消息。"

#: src/WooCommerce/Shipping/LocalPickup.php:222
#: src/WooCommerce/Shipping/LocalPickup.php:231
#: src/WooCommerce/Shipping/LocalPickup.php:255
msgid "Pickup Instructions"
msgstr "取货说明"

#: src/WooCommerce/Views/Components/AbstractShipmentsTable.php:105
msgid "Carrier"
msgstr "承运人"

#: src/WooCommerce/Views/Components/AbstractShipmentsTable.php:106
msgid "Tracking number"
msgstr "跟踪编号"

#: src/WooCommerce/Views/Components/AbstractShipmentsTable.php:110
msgid "Items"
msgstr "产品"

#: src/WooCommerce/Views/Components/GoDaddyIcon.php:25
msgid "GoDaddy"
msgstr "GoDaddy"

#: src/WordPress/Interceptors/EnforcePostNamePermalinksInterceptor.php:111
msgid "Warning! Plain Permalinks Detected"
msgstr "警告！检测到纯文本永久链接"

#: src/WordPress/Plugins/Overrides/Interceptors/DisableBlockedPluginsInterceptor.php:133
msgid "You attempted to install a blocked plugin."
msgstr "您尝试安装一个阻止的插件。"

#: src/WordPress/Plugins/Overrides/Interceptors/DisableBlockedPluginsInterceptor.php:143
msgid "One or more blocked plugins have been removed."
msgstr "一个或多个阻止插件已经移除。"

#. translators: Placeholders: %1$s - Opening <a> tag, %2$s - Closing </a> tag
#: src/WordPress/Plugins/Overrides/Interceptors/DisableBlockedPluginsInterceptor.php:155
#, php-format
msgid "GoDaddy disallows a small list of plugins that can cause performance and other issues on your store. If you attempt to install them, we'll remove them for you. You can check out %1$sthe entire plugin blocklist here%2$s."
msgstr "GoDaddy 不允许使用一小部分插件，因为这些插件可能会导致您的商店出现性能和其他问题。如果您尝试安装，我们将为您移除。您可以%1$s在此处查看完整的插件阻止列表%2$s。"

#: templates/woocommerce/emails/order/order-shipments.php:23
#: templates/woocommerce/emails/plain/order/order-shipments.php:24
#: templates/woocommerce/order/order-shipments.php:25
msgid "Shipments"
msgstr "货运"

#. translators: Placeholders: %1$s - Shipping carrier, %2$s - Shipping provider label
#. translators: Placeholders: %1$s - Tracking number column name, %2$s - Tracking number
#: templates/woocommerce/emails/plain/order/order-shipments.php:29
#: templates/woocommerce/emails/plain/order/order-shipments.php:31
#, php-format
msgid "%1$s: %2$s"
msgstr "%1$s: %2$s"

#. translators: Placeholder: %s - tracking URL
#: templates/woocommerce/emails/plain/order/order-shipments.php:35
#, php-format
msgid "Tracking URL: %s"
msgstr "跟踪 URL：%s"

#. translators: Placeholder: %s - items column
#: templates/woocommerce/emails/plain/order/order-shipments.php:40
#, php-format
msgid "%s: "
msgstr "%s： "

#. translators: Placeholders: %1$s - item name, %2$s - item quantity
#: templates/woocommerce/emails/plain/order/order-shipments.php:44
#, php-format
msgid "%1$s x %2$s"
msgstr "%1$s x %2$s"

#: templates/woocommerce/emails/plain/ready-for-pickup.php:32
#: templates/woocommerce/emails/ready-for-pickup.php:38
msgid "Your order is ready for pickup."
msgstr "您的订单准备取货。"
